[KPOP] 2018 KPOP討論區（6）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

推

Latata melon 19位

好睇下一首歌係咩

個泰妹真係好正 把聲好有魔性

大陸妹把聲都唔錯

第一次聽個陣佢地兩個一開聲真係呆咗 把聲真係好特別

班觀眾睇住佢地跑嚟跑去

CLC個Elkie被隻韓狗扑左!?

今年女新人獎應該會幾激烈
Produce48 G-DLE SM新女團 本月少女

大配角都咁激情戲

屌你老母

Mama唔洗爭一定係p48

而觀眾角度睇好好笑

只知伯母同隻狗扑左

睇好GIDLE

唔好傷心

追咗個camera man咁 好搞笑

Ryan Reynolds上左蒙面歌王

你見到但無睇到d片，佢唱英文歌

Produce 48唔知趕唔趕得切今年爭新人獎
本月少女出到道先算

yes

唔計ioi, GIDLE 應該係bp 之後
新人出道成績最好
cube 好似男女團都翻生咗咁

硬係覺得本月間公司有無錢出道都成問題

clc正式解散

佢哋公司間母公司係Polaris
Polaris嘅母公司係Ilgwang group 負責賣國防武器畀南韓政府
你話佢有無錢

真係睇唔出咁把炮

佢地公司為個出道 project 準備左 99億

淨係出道project 玩咁耐都知間公司好撚有錢

時代的眼淚

佢地比想像中紅好多
Twitter 轉發都幾多
2年內上一、二線無問題

應該唔會解散既
雪啫
出道左三年無起色=摺得

係the ark嘅感覺

仲有錢過三大
每次公布成員都同佢地出solo 又有小分隊
燒錢咁款

對呢隊其中一個好深刻印象係mix nine audition有成員對自己好有自信因爲公司有幫佢出碟

有錢玩concept都豪啲

Fantagio Music代表被單方面解雇。11日，Fantagio股東JC集團召開了理事會，單方面解雇了Fatagio music的禹英勝代表，並任命某A代表的秘書為新一任代表。Fantagio方面14日上午表示「禹英勝代表於13日上午向Fantagio提出了辭呈，會盡快發表官方立場的。」Fantagio Music目前旗下有#ASTRO#-#WekiMeki#-#Hello Venus#等藝人，因為首長的卸任，旗下藝人的活動也亮起了紅燈。

成本同賺到既成唔成正比

目前緊係未 但佢儲咗咁耐fans 出咗道就難講 同埋佢地youtube view已經同正常2線團差唔多
主打主打同solo 都過一百萬view

仲有將自己同公司隊友踢去隔離隊
話係對佢好

【OSEN獨家】[受Fantagio事態影響,ASTRO6月回歸亮紅燈]所屬於Fantagio Music的#ASRTO#原定於今年6月份回歸,但是隨著代表禹永承被解僱,原有的工作人員也將大量離開公司.製作Contents並流通的所屬社相關人員一旦離開,ASTRO的回歸也將被無限期延遲.同時,現有的Fantagio代表們沒有可從事大眾文化藝術企劃業的資格證(獲得資格證需要4年以上從事大眾文化藝術企劃業的經歷),隨著禹永承代表的離開,Fantagio方面不再擁有此資格證.

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[DAY6,6月回歸臨近!!時隔6個月的新曲!!]13日午夜(韓國時間), #DAY6#通過官方SNS公開了官方LOGO,拉開了正式回歸宣傳的帷幕.據悉DAY6成員們也通過Naver Vlive表示"馬上就要回歸了.是非常好的歌曲."引髮粉絲期待.同時這也是"EveryDAY6"企劃後組合時隔6個月確定回歸韓國國內.另外,組合將於7月25日在日本第二張單曲<Stop The Rain>.此次呆六將會帶來怎樣的音樂與成長,超級期待!

【京鄉新聞獨家】[<Pick Me>作曲家MAXIMITE涉嫌吸大麻被移送檢察機關]14日,韓國首爾地方警察廳廣域調查隊的毒品搜查隊方面表示,對獲得去年11月在首爾江南區自宅數次吸食毒品大麻嫌疑的#MAXIMITE# ,以不拘留起訴移交檢察機關.據悉,警方上月進行一般人女性A某大麻吸食嫌疑調查時,收到了"MAXIMITE一起吸了"的陳述,而警方取得MAXIMITE毛髮進行精密驗證後,確實出現大麻吸食陽性反應.同時本月初警方已將MAXIMITE交到首爾中央地方檢察廳.另外,MAXIMITE曾進行過有名偶像選秀節目<Produce 101>第一季主題曲<Pick Me>的作曲.

上Mixnine嗰幾個啲實力真係有限公司 仲要有謎之自信
都係其餘兩隊望落正常啲

Elkie等約滿返大台同馬明拍劇啦

賢真 之前仲對佢有好感 見到依幕真係..

SM Ent.於10日與越南最大Retail&Lifestyle企業IPP簽訂了為進軍越南市場以及共同事業(娛樂-廣告事業等)推進的MOU協約，據悉當日SM李秀滿攜帶NCT部分成員李泰容、馬克、JOHNNY及公司人員出席，同時通過SM與IPP集團的戰略性合作，將以SM旗下藝人進軍越南和當地藝人的發掘以及培養的V-POP內容製作開始，正式促進多樣的視頻節目製作-廣告代理事業等，另外，SM與IPP將以約32年共計5億美金以上投資額規模進行投資以及開發.規模盛大。

李秀滿永遠都係走係最前
泡菜Idol文化都係由滿叔開始

越南POP MV好韓風
但共產黨政府吸完錢同技術隨時玩9你
BTW, 韓越以前係越戰時期都有歷史深仇大恨

點解連登仔咁有信心YOUTUBE VIEW多就=會上到位
YOUTUBE好多時都係for海外飯
個人覺得NAVER，MELON先反映到本土(雖然MELON依家都好多負評)
就算KARD係海外HIT但係本土都好似麻麻
本月少女就算有錢谷
但好似都係上音放唱下歌咁

PD48深信今年一定出到道
202都係6月完8月就出歌

點解唔去泰國或者台灣，甚至係香港
呢啲經濟條件好啲既國家

佢地公開晒啲成員未

越南人口好似有成七八成係10幾-30幾歲。越南中產依家一個月大約搵$5000hkd。
將來d中國人口越來越老化、一孩政策令勞動力不足、有更多環保消防勞工條例cap水，外資工廠會搬來越多搬去東南亞。姐係話越南會越來越高經濟增長。投資成本唔高但市場有潛力。

而且台灣同泰國已經有好明確既娛樂生態。香港就市場細。

厲害

會有支那小分隊 東南亞分隊
過幾年好似仲有南美分隊
泰國分隊應該好快有 黎緊有2個成員去開fan meeting 試水溫
Sm真係想統治世界咁
旗下仲有好多來自唔同國家既練習生

Sm世界觀

滿叔眼光真係好獨到
由當年第一隊韓國組合H.O.T 開始左韓流
到依家係咁試新野 又多元化投資 地產 汽車
東南亞其實幾有潛力 但係一直無人試

公開曬
係泡菜反應都幾好

本月少女本土好似都唔差
其實有好多團係得泡菜紅
最佳例子vixx 經常被低估
當年all kill6個一位 差d上到一線 可惜之後又出埋d唔合泡菜口味既歌 繼續二線

佢想行AKB果套麻...
AKB依加都有墨西哥/印度/台港/印尼/泰國等等...
至於有無錢賺仲係未知知數

但akb喺日本以外地方揾唔揾到食？
感覺上jpop喺亞洲既影響力無kpop咁大

有個幾靚,娜恩+子瑜咁

泰國到依加都仲係點擊率好高
但真係肯比錢買碟既人好少
可能因為當地人工物價低,唔係好多人買得起百幾蚊既韓專啦
但我朋友之前去菲律賓睇馬尼拉場演唱會
都幾驚訝當地人竟然睇得起成千蚊場演唱會

以前好大 之後00年代 中期開始 kpop>jpop
好多以前都有好多廣東歌改編自jpop

KPOP都係IDOL POP影響力大姐
日本係世界第2大市場,食老本都夠玩啦~洗鬼咁辛苦咩
AKB都係成本低咪試下投資下其他國家,睇下賺唔賺到外匯囉

踢人出組嗰個?

SM出咩團都好
咪撚收黑人呀屌你
記得好耐以前唔知咩公司既女團
竟然有黑人 cls

負皮嘅出嚟講兩句
你係咪想聽人rap住自介“ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas”

唔會啦 無市場

溝左N代既就得

識串個名

拉丁都還好
黑人真係不了

拉丁都唔要啦屌
睇kpop冇白滑美女我睇嚟做咩

Mamamoo個華莎
你點睇？

Rania

同拉丁比都白好多啦下話

諗起之前yg有個黑妹練習生

gfd 首歌逆行

知唔知咩叫逆行

揪贏外掛仔

咁由日榜25位上到而家實時2位勉強都叫既

其實我連泰藉都好抗拒 唔係個個掂

bambam幾撚時收皮

YG都唔出啦

今次首歌越聽越洗腦

其實我都唔知點解 泰國人又唔係話咩樣衰又點 但係硬係覺得佢哋完全無idol嘅感覺
會減好多分

其實主要都係樣既問題
咁多個泰國人靜係好感nickhun

Lisa

cube新女團愈睇愈正咁 成日走去loop佢地啲stage

就算liza我都係不停說服自己佢跳舞真心型 睇埋佢整容前個樣真係不了

有大執咩？

幫全kpop 飯圈爭返一口氣

中泰混血/泰亞混血還ok
純泰...就算泰國電影電視劇都唔多見啦

I mean佢個樣有大整咩？

Minnie好似泰妹黎講算靚

我MINNIE

女生男相

本月間公司有錢到唔志在賣碟添
Fansign一路都玩緊賣100隻先到先得
一星期得一場
直到有次D飯排隊等開舖排到鬧晒交先改返做抽籤
之後銷量直線上升

Latata 14位

Everyday Everynight LATATA!

Muah muah muah

點解可以每個comment個三四個負評

G-DLE救公司
終於唔洗只靠btob hyuna

有冇巴絲想G持自己既偶像
因為之前買多左, 現開放20隻西瓜音源下載
可以PM我想買乜歌(320K) 20號就冇了

【韓國日報獨家】[DinDin-APRIL尹彩暻戀愛中!!5歲年齡差~]15日根據<韓國日報>獨家報道,#DinDin#與#APRIL# #尹彩暻#正在戀愛中,因兩人都是藝人,正在謹慎美好的約會當中.同時兩人乘坐DinDin車輛前往首爾某處餐廳單獨約會也被人看到過,而DinDin也向周圍介紹尹彩暻為自己女朋友.對此,所屬社D.O方面表示"會向本人確認."另外,DinDin比尹彩暻大5歲,兩人通過Mnet<音樂之神>相識,發展為戀人關係.祝賀~

係咪之前Apink退左團嗰個?

Apink 果個好似叫洪瑜暻

CLC正式收皮

大波妹咁快拍拖
公司竟然比公開
女團咁後生好少可

係Produce101地皮派出黎嗰個
不過唔係D社爆似係煲水新聞多

唔紅既話公開仲好
起碼多人知左

隸屬Fantagio的部分藝人最近向演藝經紀人協會(以下簡稱演藝協)申請了調解糾紛。如被認定為非法營業的話,可以毫無法律責任地將合約關係無效化。

隨著各管理部門的代表被解雇,Fantagio處於不穩定狀態。繼擔任演員部門的羅炳俊代表之後5月11日又決定解雇擔任Fantagio音樂部門的禹永承代表。

取代兩位代表職務的中國代表們沒有遵守大眾文化藝術產業發展法，並被指是在解雇羅代表職位後,以原代表(羅炳俊)名義不法營業從事大眾文化藝術企劃業對此,演藝協向Fantagio發送了通知書。

演藝協會將會在韓國文化振興院確認了"Fantagio"為不法企業後,對非法行為採取告發措施。 (演藝協是指與大眾音樂相關的國家承認團體,因此可以告發非法營業場所。)

如果被認定為非法營業,申請調解糾紛的藝人的合約將失效。旗下其他藝人的活動也亮起了紅燈。

對此相關人員表示表示:"目前韓國代表們正在積極尋找符合資格的專業經營者,由於延遲回覆演藝協會的相關文件導致有些問題發生,會盡全力盡快恢復旗下藝人活動"

【News1】15日,兩方面回應表示" #DinDin#與#尹彩暻#是親近的前後輩關係."否認了戀愛傳聞.

【xportsnews獨家】[PRISTIN首次Unit,28日正式出道!]15日根據歌謠界人員消息, #PRISTIN#首次Unit將於韓國時間28日下午6時發表新曲.據悉近日已完成了MV以及Jacket拍攝-行程協調等,進入了最後準備階段.首次Unit將帶來怎樣的不同色彩,敬請期待!

【xportsnews】[ONF,6月7日攜迷你專輯回歸!]15日根據所屬社WM方面消息, #ONF#將於6月7日攜迷你專輯回歸,這也是繼去年8月發表出道專輯後時隔約10個月的回歸.據悉此次主打曲是極為適合夏天的歌曲,並於近日在美國完成了新曲MV拍攝.同時,ONF因成員出演<MIXNINE>,而節目出道組計劃破產後,組合也最終得以完整體活動.

屌一講起呢單野就燥

On9
佢知唔知自己講緊乜？

鳩你又睇

仲貼錯討論區

大陸野咪post 上嚟啦 出面已經有個post，唔想呢度都見到

呢度kpop討論區唔係cpop呀

無睇呀 係韓網睇到佢比人鬧啫

樸有天 黃荷娜最終分手，戀情結束。15日，樸有天和黃荷娜的朋友通過SportsWorld透露「兩個人已於近日正式分手了，雖然曾經是準備結婚的關係，但是兩人還是在日前整理了關係。分手的時間和原因我們無法得知，但是兩人是和平分手，黃荷娜今後也將作為樸有天的粉絲為他應援。」

之前仲紋埋身

據悉，YG娛樂公司在JTBC《MIXNINE》製作失敗的過程中蒙受了巨大損失。韓亞金融投資14日公開了YG娛樂公司第一季度的營業利潤。利潤總額爲23億韓元，比前年減少了84%，銷售額達到773億韓元，比同期減少19%。主要損失原因是今年1月結束放映的選秀節目《MIXNINE》。《MIXNINE》的製作損失爲70億韓元，去年第四季度的損失則達到40億韓元。

相關人士表示:"《MIXNINE》的製作損益是一種負擔"，"但是因爲對中國的銷售增長抱有期待感，所以依然是中長期的核心成長因素"。另一方面，《MIXNINE》是由YG梁鉉錫和《Produce101》的PD韓東哲聯手推出的選秀節目。雖然從節目開播開始就受到了極大的關注，但因接連不斷的收視率下降危機，最終未能如願。甚至還讓《MIXNINE》出道組成員出道也受挫。

中國銷售增長的部分，主要是指跟中國化妝品公司簽訂了200億的合同，還有GD香水的中國
市場。另外第一季度是有把BIGBANG去年年底的演唱會收入算到這一季度。之前有新聞分析WINNER、iKON、BLACKPINK這3組今年在日本演唱會的銷售額約可以達到BIGBANG去年日本銷售額144萬的37%。

上年既事?

PSY唔同YG續約

有乜咁出奇？psy 又唔係冇錢

原來冇結婚

【OSEN獨家】[韓國實時音源榜或被廢止,相關部門正在商討中!] 據悉,#Nilo#所屬社LIMEZ Ent.方面於4月末向文體部提出了消除非法回購音源疑惑的請求書,邀請進行全數調查.對此,文體部方面以韓國音樂Contents產業協會為中心,與各大音源網站的高層進行了會議.經過討論,雙方均表示為杜絕非法回購音源的現象,為韓國大眾歌謠界,不能單純止步於全數調查,應該先採取"自淨"措施.他們判斷實時音源榜系統是非法音源回購現象出現的主要原因,遂正在就系統變動或廢止進行商討中.

【體育東亞】[PSY與YG的專屬合約期滿,"8年姻緣的終止符,祝福新的開始"] 15日,YG通過官方報道資料表示,歌手#PSY#與YG的專屬合約期滿,確定離開YG,以下為全文.

"YG Ent.決定終止與PSY的專屬合約,特此告知大家.

YG與PSY進行深入的談話之後,決定尊重渴望新的挑戰的PSY的想法.過去的8年時間里,YG與PSY以特別的信賴一路走來.

慷慨支援PSY的無限能量及音樂熱情,也一同感慨並分享<江南Style>受全世界的歡迎的時刻.

YG與PSY深厚的關係無關專屬合約,會永遠持續下去.我們會為PSY帥氣的新出發應援,也祝PSY健康幸福.

向一直以來喜愛作為YG歌手的PSY的粉絲們表達衷心的感謝".

【日刊體育獨家】[FIESTAR專屬合約已於4月份期滿,僅曹璐商討再續約] 據相關人員透露,#FIESTAR#與所屬社Fave Ent.的專屬合約於4月30日期滿.正在綜藝節目中積極展開活動的#曹璐#目前還留在公司商討再續約相關事項,其他成員決定不進行再續約,或尋找新所屬社,或準備著新的活動.

Fiestar首you’re pitiful 真係好好聽

係我都走啦 Comeback無了期

Jay 到出血

男版gfriend 30秒仆一個

足球明星貝克漢（David Beckham）擁有3名帥氣兒子，近日韓網瘋傳，13歲的小兒子克魯茲（Cruz Beckham）參加了韓國一10人組男子團體的全球徵選會，而他若徵選上，不但跟韓國演藝圈搭上線，跟Wanna One邕聖祐之間更會產生微妙關係！

韓網「Nate Pann」討論區爆出一則消息，貝克漢小兒子克魯茲參加一韓團「The Man」的全球徵選會，該團是由經紀公司STARDIUM預計推出的10人組男子團體，到6月3日止，以全世界參賽者為對象徵選團員。主辦公司則回應，正在確認參賽者的身分，尚未證實傳言。

然而這組The Man團體，是被定義為「Entertainer Group表演者團體」，意指旗下成員不光只是歌手，還可能全方面發展演戲、綜藝、模特兒等，預計打造一個全能團體！而這個idea，正是出自Fantagio經紀公司的創辦人羅丙俊（나병준）!

.......

克魯茲被爆出參加The Man徵選也不意外，事實上他多次透露有歌手夢，曾在節目中表示，夢想成為第二個小賈斯汀（Justin Bieber），並在前年11歲時，首次推出聖誕單曲，朝歌手之路前進一步，但參加韓團徵選還是前所未聞

.......

今日先話間公司就執

金蟬脫殻開左間新公司

Jei同曹璐都好正

跟著個咁既社長...

Jei. 樣靚身材正
曹動態有時唔係幾掂 膠膠地

唔係話羅丙俊係好人
而家係fantagio中資果邊係咁踢走晒d人

新人事新作風好正常
由其係空降最鐘意落個下馬威先

韓國d公司幾時先識唔好要中國人 差唔多個個中國成員靠佢地成名後都過橋抽板退團返大陸 唔退果d都名存實退

因為中國賺到既錢真係好吸引
有中國人既話 拍戲/上節目都易d
因為可以綑綁哂成隊咁一齊上
打響知名度之後就fatfat

【OSEN】[防彈少年團-iKON等出擊<SBS Super Concert>!!前往中國台灣!]16日,SBS方面宣布了將於7月7日在中國台灣台北舉辦首次KPOP Global演唱會<SBS Super Concert IN TAIPEI>的消息.據悉此次演唱會是通過SBS準備的Global企劃,帶來的與以往韓流演唱會差別化的超大型舞台,由亞洲代表公演企劃社--中國台灣KKLIVE以及子公司JUSTLIVE共同主辦.出演陣容包括#防彈少年團# - #iKON# - #MAMAMOO# - #RedVelvet# - #SEVENTEEN# - #VIXX#等六組藝人,歷代級舞台等你來!!!

j m 9
中國台灣台北

會唔會太快攻日
韓國都只係出咗一首hit歌就咁快攻日
一陣韓國又唔穩就收得皮

望佢快D收

【日刊體育】[SHINee,28日攜正規六輯回歸!!出道十週年粉絲見面會!]16日根據SM Ent.方面消息, #SHINee#正規六輯<The Story of Light>共由3個Album構成,並將於韓國時間28日下午6時開始通過各大音源網站公開.5月28日EP.1-6月11日EP.2-6月25日EP.3,每次公開5首新曲.同時SHINee將以各專輯的主打曲進行接力活動.據悉此次專輯是組合繼2016年11月正規五輯後續專輯<1 and 1>後時隔約1年6個月的新專,出道十週年之際SHINee將帶來怎樣的特別音樂,令人期待.另外.組合將於韓國時間27日下午4時在首爾高麗大學舉辦出道十週年紀念粉絲見面會<SHINee Debut 10th Anniversary ☆ SHINee DAY>.敬請期待!

Fiestar收皮？

就係知玩得唔耐 所以快D搵錢

Somi下半年以女團出道

Hit果陣都唔攻日
邊個包到下首都hit

sm上半年未完已經齊人咁滯
tvxq,sj,shinee,nct,rv,boa

正囉唔該
不過而家唔搵 唔通等出年
今日唔知聽日事 睇個勢都係紅歌唔好隊

快撚啲收皮 靠件醜嘅嚟引人注意
正垃圾

睇唔明韓文 可唔可以講下大概講咩

坐等新女團

F(x)

Sm黎緊個女團一定好正
Rv明顯唔係登頂配置
應該留左好多靚女又有實力既練習生

lami

邊有講somi
講twice同stray kids點點點咋嘛

RV個配置唔係有yeri嘅話
已經好top

IoI 출신 전소미가 포함된 걸그룹이 하반기 데뷔를 목표로 하고 있다

今年可能係對未來女團形勢影響深遠嘅年份
真係風雲變色

三大都有新女團
今年應該會精彩好多

除左YG

當下一批女團都出黎之際
BP仲未出到韓專
dllm YG

YG我立即屌你老母
還我BP

李夏怡會唔會抑鬱

其實佢真係有咁靚咩

出咗道慢慢就會靚

未出道黎講 超曬班啦
都未正式執造型執樣
何況佢咁細個 個樣都未成熟曬未定型

當其他公司出輸女團，BP先出出道專未岩囉
出多次道

最新公開的2018年一季度三大公司業績。(均為韓元)
SM銷售額1106億，營業利潤103億，淨利潤114億
(海外演出擴大，子公司業績也得到改善)
YG銷售額772億，營業利潤23億，淨利潤7億
(MIXNINE製作花費較大，達110億，最後未能成功出道)
JYP銷售額230億，營業利潤13億，淨利潤18億
（一季度股價上漲73.4%）

SM係YG+JYP嘅4倍有多

賺得咁少嘅

一季啫

淨利潤比營業利潤多出既部分係咩？

利益稅同埋減番股息+儲備(好似係?)

CL有望通過好萊塢電影《22英里》出道當演員，該片為導演彼得伯格新作，馬克沃爾伯
格和勞倫科漢主演，講述美國中情局特工和印尼警方聯手與國際犯罪組織做鬥爭的故事
，CL將在片中飾演Overwatch組織的殺手Queen，除此前與2NE1成員一同客串電影《女朋友
》外，此次還是CL首度正式挑戰表演，預計該片將在今年八月在北美上映。

CL

非營業收入eg.股息，資產升值

【IG】16日,YG代表#楊賢碩# 通過SNS公開了#BLACKPINK# 官方應援棒的劇透照片並表示BLACKPINK確定將於6月回歸的消息~超級期待應援棒的成品和粉墨的回歸啦!!

【OSEN獨家】[Wonder Girls金婑斌出道11年首次SOLO出擊,6月份來襲~] 據歌謠界相關人員表示,#金婑斌#方面已確定6月初SOLO出道,15日已完成出道曲的MV拍攝,預計在6月的第二周出道的可能性比較大.至此,金婑斌將是繼#宣美#&#朴譽恩#之後第三位作為SOLO出道的#WonderGirls#成員.大發吧~

關於IU李知恩《zeze》這件事是有內幕的，當時Kakao想要收購leon，但由於IU那年表現的太好讓leon股價上升了不少，使得當時的交易無法按原來的預算交易下去。然後kakao就搞了這麼一出，讓leon的股票直接下滑了幾百億韓元，終於在16年成功了收購的leon。

IU起初是不知道的，可從中國回去之後就知道了。本來拍完步步驚心按策劃是繼續到中國來宣傳發展的，但是IU按約定拍完之後死活不願意聽公司的就待在家裡玩泥巴（就那種塑料泥）誰勸也不行，隨之來中國的計劃就泡湯了。

然後kakao給IU很多補償，修改了原來15年的續約條件，包括加大分成，給了更多股份，完全獨立的工作室團隊，還有專輯制作權都一並給了IU，讓她實質脫離她所屬fave社，直接跟Kakao掛鉤，甚至當時還給IU在江南富人區重新買了一套房子，不過IU沒搬進去，反而自己在劉仁娜住的地方買了一套。IU現在的工作室並不在fave公司，是在另一個地方，她很少去，所以fave旗下的藝人和練習生基本見不到她。她的專輯和行程都是自己和自己團隊安排的，fave社無法插手。

拍完步步驚心後，除了和公司打冷戰，IU和張基河也在鬧分手，所以劉仁娜拍完戲就跟IU待在一起。
當時IU公司和我以前在的樂視簽了一年的合約，IU毀約以後好像違約金自己和公司承擔了，還挺高的好像。
IU本人性格其實挺好的，每次行程都會給我們這些工作人員買禮物，送吃的，讓她簽名她也不會拒絕，但是她性格真的非常強勢那種，她不滿意的事就完全不會去做，聽韓國那邊朋友說，好像13年的時候IU拍runningman的時候被水嗆到，PD沒有給她道歉，她之後就再也沒有上過那個節目了。
不過她的確整過容，是在13年的時候陪著劉仁娜一塊整的，應該算微調那種。
原來當年俾自己友害

wanna one 香港站 -
//今次演出將採取實名制購票方式，觀眾訂票時需透過網上輸入個人資料作實名登記，並於入場時出示門票及身分證明文件以作核實。//

成萬人到底點查飛
請50人查飛，1分鐘1個都要3hr以上喎

邊間公司負責賣飛？

實名保安進場系統(ERAS)
實名保安進場系統是由亞洲國際博覽館推出，觀眾購票時需於網上輸入個人資料實名登記，並於入場時出示門票及身份證明文件以作核實。

主辦單位: Rolemodel Entertainment Group

賣飛係eraslive

係咪由依家開始亞博既飛全部行實名制？

//亞博館日前推出實名保安進場系統，在亞博館舉行的演出均以實名購票制，觀眾可以電腦、平板電腦或手機，於網上購票，並輸入個人資料，入場時只須出示電子票及身份證明文件。//

姐係係機器檢查?

如果用機查，咁黃牛黨會唔會廣發自己身分證副本?

應該有防偽掛

以前存落好多kpop野 想問下大家有咩途徑可以放走 e.g 小卡 碟 寫真果啲咁

Ig
Tag #隊名hk #fans名hk #隊名小卡 #隊名專輯

個mv成本高咁多

企位要早d去排
果到已經分流左兩三千人
同埋用電子飛
入場淨係對個名
唔洗成分鐘一個

賓名際 但一人最多買四張？

MB個MC

今日據中央日報報道稱,雖然李
瑞元試圖向一起喝酒的女性藝人A某進行親吻等身體接觸被拒絕,但他仍一直試圖與A某身
體接觸。結果A某向自己的男朋友打電話求助,生氣的李瑞元拿出兇器並威脅A某。

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

可以買四張
但好似話要逐張飛實名

成日覺得呢篇潮文係睇完金基德啲戲寫嘅

出道兩三年就咁多資源 又唔好好珍惜
公司真慘 咁落力捧佢點知咁唔生性

媒體名稱：體育朝鮮

新聞連結：

記者姓名：李繼碩，洪承漢

新聞全文：
（採訪前的金光洙自介簡略）

【T-ara在事件發生後人氣迅速下降，並有粉絲將矛頭指向你】

金：如果我在是見第一時間去澄清這個問題，就好像眼睛被蒙起來，
大家都跟著網友的風向走，會有多少人願意相信我們說的話呢？

【早些時間和榮兩姊妹與T-ara成員對話流出，為何不在第一時間公布呢?這不僅是和榮兩姊妹的問題，更是T-ara的不公不義。】

金：事件發生後，「T真要」（要求T-ara真相）曾在公司外抗議，
甚至是指責我們，事件發生後有十多名幹部與我們會談。
因為考量到和榮與孝榮還要在演藝圈活動，所以他們接受我的立場，並立即放棄指控。
我不想公開解釋，因為我是對的。

【在爭議發生後最感到不幸或遺憾的時間?】

金：2012年7月24日，T-ara必須搭早上8點的班機到達日本，參加25~26日的演唱會，
和榮說他的腳在舞台上扭傷，我多次陪同他到醫院做檢測，X光的報告也顯示沒大礙。
但最後，和榮卻是拄著拐杖走出機場，他跟我說：「沒關係，我站在舞台上沒有問題」、「所以決定不要登上舞台，而是要與其他成員一起在演唱會出演。」

第二天，當我去日本看到表演時，他正在用拐杖登台，我印象非常深刻，
演唱會結束後，我稱讚他做得很好，並和他的父母一起去聚餐。

在餐廳其他成員打電話告訴我「什麼都不想要，而是要和榮的公開道歉」

事後我才知道，在彩排時和榮要求工作人員帶他去醫院做檢測，
當時醫生指她的腳踝未至於要打上石膏，看完醫生後，
和榮竟然向工作人員表示想做美甲，希望回酒店。

這件事情由與和榮一起行動的日方工作人員傳到其他成員那，並告訴成員：
「和榮看完醫生後想弄美甲、回酒店」、「和榮去洗手間時沒有拐杖也能走路」
以致於成員的不滿，並在SNS上生氣發布推文。

我告知要求和榮道歉的成員與他們的父母會面，並且要他們不要多說什麼，
當時我在日本演唱會處裡善後，而T-ara先回韓國，原本是要7月29日才解決。

然而，和榮在7月27日的KBS音樂銀行後台摔了拐杖不演出，
而和榮的姐姐孝榮還給T-ara成員發了威脅訊息，
其他人因為害怕，所以打電話給還在日本的我，要求不要讓和榮上台。

當時，我便打電話回公司，跟他們說告知媒體將在7月30日發布新聞稿，
是有關T-ara的重大訊息，而在前一天，也就是7月29日，和榮與孝榮打電話給我，
並自己把合約撕掉，而我則認為"就讓他走吧"。

當時的我並不知道外面已經謠傳"霸凌"的傳聞，當時我最大的錯誤就是沒有揭示真相，
我不知道為什麼要道歉，這不是我們的錯誤。如果當時不多說什麼，這件事也不會鬧大。
事件失控後，當時經紀人和職員們提出暫時休息的建議，
但是我認為T-ara沒有做錯事，如果休息了會覺得是真的做錯在反省。

【時至今日仍有人認為T-ara和光洙是罪犯，和榮兩姊妹是受害者】

當時我並沒有讓他們離開，但他們開車就好像被踢出去一樣。
當時的我只是一個音樂人，對其他事務並沒有深入瞭解，成為社會經驗的代價實在太高。
去年2月，和榮兩姊妹在出租車的片段我也看了，我對T-ara成員感到很深的抱歉，
如果我在2012年7月有點容忍，T-ara成員將不會遭受多年的苦難。
這個受害者形象已經由媒體造成根深蒂固的印象，
仍有許多人不願相信T-ara，但隨著時間的推移，
誤解已經逐漸變小，事件也癒合了30-40％。

在那之後我被貶為「該離開音樂圈的製作人」。

【T-ara成員變化 7→9，6→4】
從7人擴大到9人:以前有一些成員在生活中表現了自滿的態度，
希望透過新成員的加入能有回顧自己的機會。

而去年5月由6人改組4人的T-ara時，盡可能考慮了每位成員的情況和要求。
我決定放棄，而不是說服成員留下。

確實，最後4人討論合約展延，但我告訴成員留下後不知道何時能發專，
因為我還有KBS選秀節目《The Unit》要處理，不能只專注於T-ara，
更不能因此耽誤成員們的未來。

起初，四個人計劃成立一家公司，但最終他們決定走自己的路。
我仍然與成員保持聯繫並保持良好的關係。

【T-ara註冊爭議】
這個問題是公司的決策，一些粉絲認為這是屬於成員的名稱，
但如果這樣看來，和榮也可以爭名稱，這是不合理的。
而有成員為此與公司提出了訴訟，這時我才明白成員也有不同的意見。
在公司與訴訟之外，和成員們保持著父女、朋友的關係。

【OSEN】[楊賢碩"BLACKPINK確定6月中旬回歸,一直奔跑至年末"!]17日,YG代表#楊賢碩#通過個人IG寫道" #BLACKPINK#確定將於6月中旬回歸.從6月開始直到年末會一直奔跑.在大家長久等待下,得以充分準備非常好的歌曲.將會回報粉絲們."時隔約1年,BLACKPINK確定回歸歌謠界!

joy

係真唔係

今年內出唔出到韓專

出碟又無錢賺點解要出

Momoland 6月尾CB

洗唔洗咁chur呀

紅唔紅就睇今次咩歌

咁公道講句一個新團5個月cb一次都叫正常頻率既

但係佢打左三個月歌

有錢咪打耐啲 無問題
都係公司比錢

打足三個月真係好悶

除咗打歌無咩做

老實講打到就完先爆出黎
仲有過左五個月算正常啦

SM針對16日旗下藝人機場保鏢對記者施暴事件，發表官方立場回應"對在保護過程中發展成的暴力事件道歉，並嚴懲相關保鏢及經紀人。"

官方立場全文如下：

這裡是SM ENTERTAINMENT。
針對此前當事藝人於仁川機場回國時，跟隨藝人負責安保任務的保鏢的錯誤行動並對記者帶來傷害的不雅行為真心致以歉意。

當事經紀人和保鏢以及安保企業代表均已向受害記者登門致歉。

對事情發生時（保鏢）沒能正確把握現場情況，沒能夠處以合適應對的經紀人進行懲戒，並以全體經紀人為對象進行了防止此類事件再次發生的相關教育。

與此同時對於該安保企業的涉事保鏢也施以嚴懲，為防止此類事件再次發生，對公司的保鏢也進行了全面徹底的教育，對受害的記者也已經及時給出了補償。

為引起的問題再次表示歉意。
--
相關影片

SM's new girl group rumoured to be named 달빛천사 (Moonlight Angels) and are expected to make their debut in June with mini album

(photo shows information that was leaked prior)

成個光之美少女啲名咁

係咁架啦
Sm團團未出道之時d暫定名好撚奇怪
東方神起：五腑六臓
EXO少年天地
少時：super girls
rv:乜9熏衣草

五腑六臟?

五腑六臟真心好笑

the ark

五臓六腑啊

舊beast嘅候選名有成吉思汗同金銀銅老鷹

我仲以為係我記錯

應援棒有你都冇咩機會用得到

blackpink又係時候可以'成員希望音樂成品有更高品質'

GFRIEND本來叫世界和平

唔洗太高質 快啲cb仲好

唔係一堆日巡咩？5首歌，唱完日文版再唱多次韓文版咪10首？

團都搞到散埋，人哋幾個重同佢打緊官司，佢條友先嚟喊苦喊忽懶係自責，見到都想樁佢幾槌...

算把啦佢 佢明顯識嗰兩姐妹嘅父母,偏幫佢兩個。

垃圾YG

外掛仔唔見左

Intro都空降第8

D造型好似返左去10年果時咁

Gfriend六台冠軍
呢幾年細公司出身 除左佢地同vixx仲有無組合試過
想留意下

通常成績好又係大公司既唔去the show 依d節目，所以冇得攞
細公司成績又好既真係冇幾多隊

wanna one 算唔算細

個別成員來睇算細
成團睇就大。

bts mv 唔夠3小時就有200萬like
睇黎又要破紀錄

like都可以上報，第一次聽

今次首歌高質過上次呀

【LIST】當前K-Pop藝人全球音源Top3 (2018.5.18)
1. #防彈少年團#
46. #防彈少年團#
71. #TWICE#
168. #NCT127#

BTS海外真係好紅

VIXX 差d上到一線係邊次？chained up？
我覺得chained up之後果啲都唔好聽

今年可唔可以comeback到

佢地係on and on開始慢慢上位
13年拿第一個一位
15年all kill
全盛時期係love equation
之後就不了 唔夠大眾化
我都係chained up 之後開始無留意

Chained up 好好聽

UNI.T No more mv

thx

我一開始睇防彈mv覺得好難聽 跟住聽成日album後 先覺得fake love最好聽 其他都唔掂

全盛時期居然係love equation 我見個MV view得好少，仲以為唔hit
同埋我記得除左KEN鐘意扮可愛外，其他人都唔鐘意可愛風(個人覺得hyuk扮可愛好正)
我最鐘意都係love equation / eternity / can't say，仲有唔少非主打都唔錯

不過LR分隊仲正

話明top3仲攞埋第四嘅NCT出嚟講係咩意思

我成日覺得有d團好撚慘,,差少少就有1位,
但就係比同期出名大團爭嬴
明明大團都唔差1個半個1位, 讓下比D細既得唔得
我已經有幾個細團次次都係咁差D有1位跟住E+玩撚完

同上次隻碟相反

今日bts cb? 完全無消息ge

咩邏輯? 大團既努力就唔係努力?
拎到獎係實力証明 無人會嫌多 入到大公司大團都係實力之一

細團拎唔到就自己下次再努力 人地欠左佢?

坐左幾耐？破晒紀錄喇喎

破晒紀錄啦又

睇到照copy
可能條友話top3藝人

殘體勿屌

nct真係感覺唔係去到好紅
可能我錯覺

位都味上到
紅？

我冇話唔係努力 只係有D傷心姐
大團成為到大團一定有佢既實力
我係覺得有時同一首歌 可能8個1位變9個1位(冇影射任何團 數字9UP)
其實已經反映左首歌係成功 E個1位相對重要性唔係太大
唔會因為多左個出多D名 少左個就出少D名
但相反有D唔出名既團可能係首次1位就成功有左知名度 就慢慢可以一齊玩
有時個投票結果可能係大團40% VS 唔出名團38%(數字都係9UP)
同埋有時都唔係努力就得既
好似exid咁 之前every night同i feel good咁好聽都冇1位
up&down一開始都冇 係運氣好飯成功
隻歌有變過咩? 其實冇 都係咁好聽 但人數多左知名度高左
咁多隊exid咩 係我都想 百花齊放

24k首super fly好撚正，根本首歌係應該要拎一位同個團開始上位，點知都係繼續霉落去

24k呢個例子説明天時地利人和同埋間公司好重要

如果無刷音源.youtube views
細公司個堆可能都有d機會
個距離無咁大
依家kpop 都唔知jm9
d fans成鳩日叫人刷
搞到細公司個堆輸在起跑線 例如推薦歌單都會彈佢地歌出黎
即使歌好實力好 都會比大團蓋住曬

千奇唔好黎香港拍拖
痴撚線 食幾耐野 睇幾耐apple watch都比人計住曬

你想百花齊放姐 大公司大團唔係咁諗
比著係你你都唔想同人分個餅啦

其實運氣都係idol成唔成功嘅因素之一
所謂嘅星運就係呢啲 你好有實力 隻歌好聽 就係差少少 都無辦法 真係運氣問題
而且你讓個一位畀人 個榜仲有公正性咩 雖然依家好多都無
今日可以讓 聽日就可以畀第二個人唔畀你
啲人成日嘈話要廢實時音源榜 但無咗嘅話可能連畀人認識低啲知名度嘅歌手嘅機會都少埋
整做日榜嘅話一樣都係fans佔據曬 反而實時起碼有啲機會堅持到幾個鐘 唔會一出歌就唔見咗

係咪外國好紅？
但上次韓國音銀都成班fans衝去影相喎

可能因為揀星期五cb既關係
要就billboard無計
韓國好似要留返24號先有記者會同cb show

不過其實榜都好難搞
e+度度都刷 melon又係 果個外掛仔又係
細團都幾難上位 以前好似the show係細團1位既目標

無咁多死忠fans刷榜個個都路人飯好似歐美咁咪最公正囉
但kpop idol文化咁樣搵唔到錢嫁

唔比人贏係咩邏輯

都係今日先知
利申：淨係係到追post 我估係呢班post新聞個巴打唔係到

Cardi B未又係買airplay

一位係成績既認可
成績唔好比個一位你都唔代表上到位
真係以為有一位效應咩
唔係冇既，有同冇都冇乜分別
Btw 依家音銀咁多人爆放送
攞唔到真係自己成績問題

早兩日係大陸post又係見到類似講法，叫人讓一位
根本就係成績差距太大，大勢團隨便攞一位，對下一級就已經係要睇運先贏到細榜

刷到榜既其實都係果3-4隊
其他團都係靠真路人聽
依家最大問題係可以刷到首歌唔洗出榜咁
日榜都長期霸住個位

半夜見到d男團數字仲不斷升真係分分鐘係整埋bot都似
我就唔信係有恆心成咁一日24小時keep住喇
依家路人要搵好聽嘅歌走去睇itunes好過睇音源網

睇樂評都無咁嬲

岩岩睇左音源榜
Bts今次好大機會可以pk
Youtube view 差唔多double
勁撚到

今時今日仲用views同音源比真係
無乜意思其實

其實你想講乜 唔係幾明
兩樣野黎架啵
我講緊音源方面好大機會pk（睇趨勢60幾萬收聽應該冇問題）
Youtube view都好大機會翻倍（16小時紀錄同上一次比多左50%）

咁要睇乜先有意思 韓團隊隊都有刷音源同youtube views 根本就係kpop個文化俾唔到一個公正嘅計成績方法出黎

鍾意就得 唔洗比較

見男團刷到個榜咁 唔怪得咁多人支持取消左個實時榜
早排g榜先岀左篇文話實時榜一早要消失
冇左就d有nilo 同埋男團刷榜呢類情況岀現
正係睇日榜已經夠反映個音源市場

我都贊同取消實時榜
Btw日榜都刷到第一咁點

日榜都刷到第一得2個可能性
一係就cheating
一係就fanbase 好大

正常1位嘅歌 每日streaming人數係講緊幾十萬

真係好勁今次 全球第一快有1000萬,2000萬views既MV

晨早要del la
次次一出歌就洗榜
凌晨又幾隊full list 掛機
阻住哂d 人睇榜揀歌

2,3首都算，11首連intro上晒頭十幾

以bts黎講 首主打上1位唔奇 因為真係紅
但係連啲sidetrack 都刷埋上去真係好礙眼
又唔係多人聽 但係又霸住個榜最顯眼嘅地方
下下都要碌一頁先搵到其他歌

點解啲男團嘅歌對比女團同solo少咁多人聽
就係因為啲fans刷晒全部歌上榜 格梗hard sell路人
個反效果岀哂黎

d人咁都負評你 會唔會太盲反

Intro都上埋又真係過分左少少

唔係BTS fans
但覺得intro 都上埋唔出奇
佢地咁撚紅 出新專fans逐首歌聽 個效果咪等如細團fans刷榜一樣
Fans數量差咁撚多
就算無人刷榜 相信同樣事情仍會發生

Fans識寫bot要刷到日榜第一根本唔難

24小時都未過
佢哋係美國都紅仲簽埋比哥倫比亞唱片公司，加上亞洲人好多人唔多唔少都有d祟洋心態，又或者種族心態(黃種人歌手好難得係美國上到位)，新專唔同年齡層路人都會有興趣續首聽下有咩咁特別。

日榜刷唔到的 1個ac一日計一次
除非你個bot識自我繁殖d實名認證加比埋月費黎刷咁勁

淘寶一堆打榜帳賣

要比錢唔算刷啦

實時同日榜個計法唔同
就係因為實時太多bug
依家先會考慮cancel

晚晚啲男團都上晒melon #1-10
但幾時有見過佢地日榜#1

同埋我上面一開始就講左
cheating 係其中一個原因
除非你覺得 用bot 唔算cheating

BTS而家跳出kpop啦跟本
個market係全世界咁濟

秀智

聽+睇開bts覺得今次個頭唔係個個掂

v個頭
佢條髮線有d難搞

取消實時榜對啲emerging artists好不利喎

上年尾開始，轉晒男人做造型師
聽聞因為班女人成日騷擾佢哋

無人破到bts record 喇
最多下次bts cb 硬返自己

Fans刷榜有策略，會跟返好似一個鐘唔可以聽同一首歌兩次，所以會成隻碟嘅歌連埋之前嘅主打整一個歌單嚟刷，所以fanbase好大嘅團，同半夜男團真係會全隻碟嘅歌上榜

好多人以為係網上啲細公司同三、四線團可以多啲空間宣傳，但而家啲平台愈嚟愈商業，已經唔會有呢支歌仔唱

本身idol就係一樣好商業嘅產物，點樣唔跟個大環境嚟做。難做咗梗局，係睇點reach個Niche Market

每團都會用社交平台
根本依家已經多到唔想睇
15年之前都仲有d空間既

【IG】[楊賢碩預告宋旻浩SOLO專輯] 19日,#楊賢碩#通過個人IG上傳了三張#WINNER# #宋旻浩#的畫報,並表示:”WINNER MINO ARENA6月號 2018SOLO專輯走起”.期待~

係呀，其實而家當紅同叫得出名嘅團，大多數係早幾年互聯網4.0啱啱興起個陣，而家已經愈嚟愈惡做

其實如果唔係個團既粉或者想認識佢多啲
路人應該唔會花時間上網搵佢地既網綜睇囉
而且又唔係團團都綜藝感咁好

都係睇返大台綜藝多

岩岩去完泰國
發現割㭍Bambam 真係紅撚到d幾十歲呀嬸呀叔都識佢..
國民度好高 好多小朋友當佢偶像 大個想變到佢咁
同當年2pm力坤有得揮

ZE:A 係咪史上最神奇組合？
有朴炯植 林時完 黃光熙呢幾個神級ace
都霉到咁

latin girl
mexican girl
korean girl
japan girl

咁好難紅喎

全部都係唔係團內時紅

有聲

防彈日榜AK左幾次了

但得罪講句，其實防彈既收聽人數都唔係真係話好出眾，當然呢個係男團（YG除外）既毛病黎

講真我覺得army鍾意組隊鍾意刷YouTube iTunes 多d，咁先顯得全球紅。當然啦韓國國民度仲未夠bigbang好係真既。

啱啱響另一個po見到今日《人歌》戰果...鎮po之寶年頭嗰隻嘢第二。到底幾時先會消失0架...

佢攞咗三冠嗰陣 咁人地而家音源仲係10幾位，YouTube仲係每日1m既水平，入到候補真係吹佢唔漲

有無機會年歌

就黎cb 啦喎

而家好興洗呢啲拎存在感
由其係gangnam style之後

除左bts 頂多計埋twice bp
有邊隊刷到存在感？
真係紅喎

依家國民度高既 男就一定wanna one
女就twice
其實真係紅既洗唔洗都一樣架啦
本身都多人認識 個個八掛睇一次YouTube積埋都好多

唔講Bts 其實上咗神枱既big bang都係會刷 係咁話當紅班男團刷榜 但其實隊隊都會刷 fans多係優勢 咁可怪邊個？怪人fans多

但我發覺男團國民度真係低啲
係咪因為男人聽男團歌會比人話gay 好唔fair

團團都會刷架啦
刷唔上同無人刷係兩回事喎
刷多d views上trending俾多啲人睇到又有無問題

Btw 國民度高嘅係kangdaniel咋

YG唔通1個月出1隻歌
然後連埋之前嗰5隻歌
出隻專輯
唔係點玩到年尾

日巡
YG family concert

fans會刷到首日40m views咩

人紅多人睇，自然多view啦
唔洗咁強調既

女團twice又紅咁多fans刷唔刷到？？

咁又唔同講法既
BTS連歐美個邊都好紅
男團銷量同刷YouTube勁過女團好正常
D泰國妺刷YouTube 係勁到我地想像唔到

BTS D巴西fans都刷得好勁
男團多女Fans 刷得勁真係正常 不過係見有人話佢地全部都fans刷先咁勁 都要紅先有fans刷多路人睇

首日4000萬叫 存在感

係連登，男團永遠被低估起碼10倍

我記得楊生上年都有咁講過
"從x月開始ㄧ直跑到年末"

我覺得係有班fans用左plugin 不停refresh條片去播 冇理由真係次次睇啦

夏天來了!氣溫升高中。SM Entertainment決定為每個團體按照代表色推出迷你手持電風扇。

第一張照片是EXO, f(x), NCT, and Red Velvet的電風扇。

第二張照片是SHINee, Girl’s Generation, Super Junior, and TVXQ的電風扇。

幾時先肯炒咗個19設計師

痴線 加啲顏色上去就叫設計?!

鬼唔知咩

NCT應援棒之後又一力作

我覺得好似搵gift company訂咁
人哋一早整晒款，有幾十隻色揀。
d公司要訂禮物送比人時就會去訂返一百幾十隻印個公司名上去就算

你講得太啱!
cls 我係死忠都一定唔會買

價值$22,000won
大約$165hkd

唔好講設計師
竟然有人approve呢個design先出奇

我見到好多人話要買
$M知道靚唔靚都會有人買

一定有迷妹買
但你堂堂SM出埋啲完全無design 既野
肉酸左啲囉

【pann】雪炫應該是要走女權路線
內容：一下子取關了IU，柳炳宰，劉亞仁，曹世鎬，溫流，卻關注了LUNA

聲援受害者都比人叫女權撚???? 同d仇女連登仔一擔擔

仲要d fans九成都係男人都夠薑做到咁明顯
雪炫

近期出嗰啲手燈真係好柒 棒球棒 鎚仔

乜原來賣咁貴?
$65就差唔多

SM 出d周邊無論幾柒幾貴
到最後都可能會斷貨
之前出盆栽周邊 就咁普通盆栽周邊+紙牌就賣到好撚貴
同埋佢出個隻周邊飲品真係好撚難飲

ToiletSwift又洗唔洗溝返件呀?

之後嘅新歌又有題材

#JENO#-#張睿恩#-#金龍國#確定擔任《The Show》新MC！[舔屏]SBS MTV打歌節目《The Show》將於22日起進行全新改版，將由#NCT#成員JENO、#CLC#成員張睿恩和通過#JBJ#活動獲得人氣的金龍國共同擔任MC。

CLC
CUBE之前得罪人個d高層走左？

<Small>

會唔會係因為由check cj e&m 轉咗1thek有關？

<Feel Nothing>

<We don’t fuck anymore>

<Inside?>

男方就出返首<Tunnel>

一人一首？

一人幾首都冇問題
大家都咁有音樂才華

有無人鐘意S.E.S？

其實如果再追溯得遠啲 兩者好似都係同一個集團嚟
因為Mnet=CJ e&m當時肯畀JBJ去Loen=1thek活動
有無人發現CJ e&m個Youtube成個變咗Stone Music Entertainment?

競爭對手，不過響旗下對藝人活動嚟講，一般無咩嘢又唔會刻意唔畀上對家啲場口咁解。背景嚟講，Mnet、CJ E&M、tvN 呢堆係CJ (第一製糖) 旗下，三叔分拆出嚟嘅啲旁支；1theK/LOEN就上年畀Kakao收購咗，另一個字頭。

【NAVER綜合】[OncePicture:”我們不是梁藝媛事件的加害人,將對秀智採取法律措施”;JYP:”秀智已致歉,會咨詢法律代理人”] 21日,OncePicture(暫譯)Studio室長通過官方Cafe發佈長文表示:

“5月17日,我們已經發佈立場表示Studio與該事件無關.被害人公開的拍攝日期是我們Studio開業前,我們是在之後購入該Studio,一直使用到現在.但是直到現在,露出我們Studio商號的國民請願一直在持續,秀智也同意了該國民請願.

秀智同意該請願的消息被傳播後,請願同意數在一天內從1萬名增加到了10萬余名,第二天已超過17萬名.期間,我們Studio官咖收到了無數辱罵和謾罵的留言,我的照片也被洩露,被指認為加害人,遭受傷害.真的太可怕了.

我想秀智跟我這樣的一般人是不一樣的.一條SNS帖子都會有數十萬人去點擊,秀智應該充分知道自己的影響力.把我們Studio的位置與商號直接暴露出去,說我們做了非法行為,同意請願,更是欲通過本人SNS認證該事實.我想,最起碼是不是應該瞭解下事實關係再行動呢

我們絕不是要貶低這次事件的被害人們或者秀智的善意.我們虛心接受了警方的調查,並被確認為不是被害人指認的加害人.秀智上傳了對我們的道歉文,但是一句道歉就可以當做什麼都沒有發生過嗎.

我們將針對該國民請願的公佈者,洩露個人信息的人們,惡性評論,長時間放置詆毀名譽的請願文章的青瓦台,以及秀智追究民刑事上的責任”.

對此,21日,JYP方面回應表示:”19日,秀智原本想親自向Studio方面致歉.但是Studio方面讓我們跟他們的律師聯繫,所以秀智先通過SNS表達了歉意.本社已看到了Studio方面的立場,今後的事項我們將咨詢法律代理人去執行”.

做過啲咩？

點錯相?

咁柒？

如果佢真係咁樣唔係應該告未經證實就發布studio資料嘅人 而家咁樣即係見人地係聯署嘅人入面最出名，就告果個啫

佢哋都有要告開始petition嗰個人

Eugene

但因為秀智係聯署同轉載嘅人入面比較出名就告佢？韓國嘅刑事同民事發都有啲難明

最大問題應該係秀智將聯署信的內容cap咗出嚟，放咗係佢IG上面，而個畫面係有間舖頭個名。告誹謗同名譽損失應該走唔甩，睇下會唔會私下和解。

唉，而家咁樣又轉移咗個視線
搞到涉嫌強逼影裸照個度又可能唔查喇

跟車太貼，好心做壞事

原來睇返警方個邊有調查緊兩個疑犯，同禁止出境。希望秀智呢邊都可以快啲平息

(G)I-DLE 20日就1位
仲要師姐頒獎俾佢地

佢哋出道stage 應援已經大聲過師姐black dress 最大聲個場

師姐團點解唔上the show

上位了

clc

我係師姐真係搵窿捐

個encore stage證明......有排都未夠班
還我clc

最尾嗰度換咗part喎 唱緊嗰個係主領舞
平時唔係咁唱

咁TWICE呢?

本身唔係好想覆你，不過你真係太煩膠
死開啲啦

見到個ONCE笑人地個encore stage
覺得幾好奇 唔洗起鋼

唔好再講啦！
twice同clc同年出道都可以搞成咁。

CLC夏天係最後一次回歸

之後唔得就步after school後塵

得啦得啦知你最豁達冇所謂啦
成日扮晒嘢懶高姿態咁，又要mon實twice啲po. 真係笑大人個口
不過見你有關twice或者once留言都即時9衝出黎真係俾個like你
得閒撚下你都幾過癮

好

人地就咁問下 「咁twice呢」啫
洗唔洗咁大反應

唔想引戰
我 "好" 佢一聲就算了

賊喊捉賊 經典小人所為

顯得你器量仲細

佢地係新人咋喎
唔洗咁快話人未夠班既

仲衰過twice

比三年時間佢地

CLC好慘

Clc真係...

ioi系都未攞到一位，已經陸續俾新團爬頭。

咪撚死日用once個名出黎屌9其他團啦
死堆once個名俾你地班蛋散搞衰曬
btw恭喜G-IDLE拎一位
只要唔好俾垃圾CUBE搞殘就得
有潛質同TWICE睇齊

如果嗰d團得5,6個會唔會好d，本身至少2,3個IOI/101d人，唔使carry咁多個

暫時最成功好似係請夏 solo

難分與假

得唔得啊

其實TWICE雖然實力麻麻
但幾年之內冇團超越到佢地係事實 話曬係國民女團
除左sm新女團有d機其他都好難

其實係世正solo，佢已經攞咗一位。

請夏fanbase同公司細咁多
首歌出左4個月仲係頭30
已經算係有dd成功
只係每次出歌都唔夠運咁

呢個post係叫kpop討論區 唔係twice討伐區
成日講緊其他野你就九唔搭八拉埋twice黎講真係好撚煩
出面個個踩twice post都爆 你咪又出去開返個咯
（有份鬧twice唱功 咪屈我once就完事

twice 唔係kpop黎?叫tpop?
比較下都唔得你都痴9線

痴撚線 真係推post神器黎

一月出既roller coaster而家係g榜累計成績仲有頭十
睇好佢下次comeback正式爆到上去

其實都係個幾個

期待下次comeback

入呢個post都係想睇有咩新消息
次次推post神器就搞到要碌走N咁多頁repeat野 迫浪費人時間
kpop得twice一隊咩

下次寫明禁TWICE
改做KPOP消息區

唔係撐twice定點
但你乜都拉twice嚟講
你係直接咁用twice洗大家版
大佬呀我入依個po就係唔想睇twice呀

TWICE同 支那爾 兩大推post神器

你係要做埋洗版煩膠行為既 隨便你啦
明明講緊新女團拎一位encore stage就講twice
原本呢個post都多討論 就係多得你呢類不知所謂既無意義「討論」搞到得返消息多
係出面d插twice區都有正評過你d 有point既comment
不過見你又想洗版
要繼續隨便你 反正我都唔會再睇到
Show Blocked User - 導彈測試(撐多腎)

前排TWICE個ENCORE比人笑9完
E加IDLE ENCORE比人笑 比較下兩個都要屌
你老母 樣樣你想睇咩

the show 中國買榜節目

個節目都冇人睇啦

等睇sumi

1. Twice
2. winner ikon
3. exo
我諗遲啲拎唔拎一位，都變推post神器

係呀
之前個高層搞到4Minute解散已經好鬼嬲

雖然係咁，但係始終都係有一位攞。
對於一啲出道多年都未有成績，或者紅極一時但近期衰咗嘅組合來說，呢啲節目嘅一位係佢哋救命草。

個人覺得如果clc今年夏季再cb嘅話，可能未必出專輯，可能出single或者出音源。

CLC今次應該最後機會黎 再彈唔起就摺
真係冇見過有組合出道三年成績麻麻都可以繼續cb

咁4minute解散某程上唔可以話高層錯哂，團本身嘅風格到後期已經唔吃香，最後一次cb輸咗畀當時走清純風格嘅gfriend就已經估預計到大勢已去。
如果講到最衰嘅係公司處理嘅手法，暗中只係畀hyuna續約但係其餘到咗最後先知被解約，呢個手法做得好樣衰，搞到事後hyuna都畀人屌。

又唔係冇，exid同gsd都係出道頭幾年cb都冇人理，兩團都試過差啲團滅，最後一個要靠fancam，一個要靠轉風格先上位。
好可惜，CLC以上嘅方法唔適用，一來fanbase人數唔多，而且風格太普通，再加上新鮮期已過，就算轉性感風格，有啲成員又carry唔到，更重要嘅係CLC同(G)I-DLE成員年齡相約，而家後者人氣以及成績遠遠好過前者，而前者更係cube咁耐以來,未有成績嘅組合（唔計solo歌手)，經理人唔係開善堂養班賺唔到錢嘅，將來好大機會寧願推後者都唔推前者。好似當年p社推seventeen嘅時候，after school想cb就一句無錢唔畀佢cb。

我覺得BP太耐無CB所以批客比佢地呢隊食左個市場
但係咪會養到批忠粉就難講..
始終新團...同係CUBE

cube問題不大，人事處理上好過其實公司，對比p社、mbk、TS來講。

the show就事但啦

係囉, 呢度唔係不嬲話The Show係畀錢就有嘅咩?

【OSEN】[ACE確定6月7日回歸!Jason的活動名變更為金炳官]據消息,組合#ACE#將於6月7日正式回歸.本次新專是後續專輯,包含了3首之前發布過的數碼單曲&3首新曲,組合將在出道後首次挑戰季度頌.另,目前正在作為#UNB#成員活動中的#康裕瓚#將不參加本次回歸活動.成員Jason也將正式變更活動名為#金炳官# ,展開今後的活動.期待~

Jiyeon有講過唔係得hyuna有續約offer㗎
不過disband就真係無同佢哋講

幾有創意
起碼比想像中好 好過LAN線插頭

唔知粉紅色心心係咪軟膠嚟?
如果係, 咁個設計都幾大愛,
將應援手燈呢啲潛在武器嘅殺傷力減低

打架真係有鎚

有人話似卵巢、肺

如果齋攞發光嚟講都應該幾弱

Go deep or go home

支燈識發聲架

講咩?

好正 KHAN The Ark加油

Victon - 俉月哀

mamamoo玟星 - SELFISH (ft. SeulGi)

jyj fans

有排無得合體

Show case

終於會見返佢地上音放舞台

唔差在po埋

俊秀未當完兵

好快姐。。其實最驚係有天。。
好彩在中哥而家經常update ig

唔緊啦 佢地搵埋咁多夠過世
我已經心滿意足

等緊在中新日單

好奇你哋而家對有天嘅觀感
利申：曾經係本命

其實btob都係到出道第四年先開始有d成績
Cube咪都係年年幫佢地出碟

Clc夏天都會comeback
Cube大部份隊都係大器晚成style
有信心clc都會得

BTOB係2012出道 係當年出道既團入面成績算唔錯
咩去到第四年先開始有d成績？
佢地以前成績衰極都無CLC咁不堪

男團不嬲fan base係會大過女團
除咗beep beep做過mcd後補之外
佢地真係由沒關係成績先開始好
佢地係出道千四日先有一位 係當時嘅最長紀錄

你覺得佢地係2012團發展得好係睇依家嘅成績遮
頭嗰幾年根本冇咩人識btob

利申: btob四年死忠

對佢從頭到尾無反感
因為一直都唔覺得佢性侵
覺得夜店ons或勞資糾紛
之後比人屈錢
但無何否認佢係韓國已玩完

Btob係咪因為陸星材拍戲先成團紅到

本命在中，對有天冇咩特別觀感，只求各自安好

Block b 同b1a4 係咪都未續約

就係因為佢地係女團先死
女團年齡同新鮮感好重要

血型要等到6月尾先知結果

隊長作d歌真係好正

睇完Teen Top真係好懷念以前kpop 百花齊放既日子

隊長又靚仔又寫得又唱得又演得
好屈

上年首love is 好好聽

又中意港女

即刻諗返起港女個樣
B1A4好多歌都好正 希望佢地會續約

之前小道好似唔續?
所以先係CAFE寫文

咩港女 唔明

MOMOLAND confirmed to make a comeback on June 26th with an exciting dance song produced by Shinsadong Tiger
你地Jooe

'KPOP STAR 4'冠軍Katie Kim，離開YG…出道準備中

浪費咗幾年青春

鄭承煥已經撈得幾掂 但佢連道都未出

港女女友呀

根本YG消化唔到咁多人，雖然yg出品有保證，但係佢屬於慢工出細貨，冇一年半載都唔會出碟，唔同sm一年至少上水一次。

原來CL 1月出左首歌叫All In

但係係yg train過除左名氣上面有幫助 佢地既技巧都會有幫助

個人認為YG教人唱歌麻麻..

0好似係fake?

講到好似yg鑲金咁
rose把聲

愈黎愈爛

出唔到道 講咩都冇用啦

最起碼教rap方面都唔錯
但另一間大公司就真係唔知教咩叻 唱跳rap冇樣掂

Yg 教人唱歌完全係同一個唱法 bom rose 仲有fromis9個女仔 全部都一樣咁淛

最弊細公司都產量多過佢
個朵係韓國已經冇咁把炮

一早要走啦 楊菊花家下淨係識IKON一隊架咋

利申: VIP

(G)I-DLE又贏1位

又俾人負皮我

BTS明明今個禮拜打歌但係冇計
The show=MCD

如果人歌，音中，音銀其中一個節目攞埋第一就真係

comeback show唔當打歌 ，下個星期先有得入榜

音源實銷 SNS+喜好 直播簡訊 總分 THE SHOW
4420 3530 313 8063 (G)I-DLE - LATATA
音源 專輯 好感 SNS 放送 直播投票 總分 MCD
4086 258 104 2000 820 915 8183 (G)I-DLE - LATATA
根本兩個榜1鳩樣

Mcd點都好過the show既

咁中肯啲講音源keep住係上位圈 又係打歌初期 拎到八千幾分其實係正常 加上咁啱今個星期又冇咩大團入到後補 拎到一位係正常

2個榜計分方式同候補準則都差唔多 本身MCD好地地算係個大榜
而家搞到不倫不類咁

有運氣真係好重要

臉紅首新歌終於唔係以前既風格

GIDLE又一位
個勢好猛
冇入IOI班女(小娟,泰河)發展反而仲好過IOI系個d半紅不黑團

咁就兩個一位
果d成日撞大團既如果識揀日子

#BolBBalgan4 "Travel" - 23:00 KST:

#1 Bugs (=)
#1 Genie (=)
#1 MelOn (=)
#1 Soribada (=)
#1 Mnet (=)
#3 Naver (=)

其實真係撞大團而攞唔到一位既真係唔多
今次佢地成績真係幾好，咁岩同期對手又唔打歌
有資格攞一位又因為撞大團而攞唔到既真係一隻手掌數得哂

MCD 反而我覺得今日最impressive係KHAN個stage

UNIT嗰個都好睇 D囡囡啱口味

BOL4啲歌永遠itunes都唔update

Apple music終於有喇

唔講唔覺
而家咁講開又係 真係估你唔到
Taeha 自己都諗唔到

閃係咪第2條獨立TEAM設計嫁?

【OSEN】[BLACKPINK確定6月15日回歸!終於等到!]25日,YG代表#楊賢碩#通過YG Life宣佈了#BLACKPINK#將於6月15日攜帶首張迷你專輯回歸的消息.終於等到了!!!

【YG】#楊賢碩#表示,#BLACKPINK#將以發表專輯的6月為起點,直到年末,會持續發表新曲與進行宣傳活動.請多多期待與支持.

又黎呢句
一首歌直到年末

1st Mini 應該係舊歌+舊歌清唱+一首新歌

Ayo, finally
雖然係Mini Album,
希望出多隻1.5輯

屌

有無人知點解Mamamoo啲歌自Yellow Flower以嚟都無上架過香港任何music streaming嘅apps 連iTunes都無
版權嗰邊搞搞佢啦 明明其他地方有上架

終於
勁好聽 loop咗勁多次

我都想知點解
有無邊到可以反映下

點解會揀禮拜五comeback 犧牲第一個禮拜既音源累積去衝YouTube views

因為有日本環球嗰邊出嘅燈跟
不過見到佢出其他團嘅燈之後
真係寧願佢抄umj算

有參考果然正常好多

星期5出歌爆發高 星期5到6既音源同youtube views通常都係一周7日之中最高
加上成績好既話要PK易過星期1出歌
蝕底既係頭果幾日既爆發計唔到打榜 但係對大團黎講唔差果幾日

People bought Nilo's concert tickets to form the words:
Fake ㅗ(middle finger)
Fucking Idiot ㅋ(kek) ㅗ

Yang Hyun Suk announces BIGBANG will reunite as 4 (G-Dragon, T.O.P, Taeyang, Daesung) in late 2019, as Seungri will be in the military, so BIGBANG will not have that long of a gap where they are away.

BTS係為左就Billboard music award performance

又唔係未試過
想當年21第一隻album都有一半係之前出左single

不過呢幾年少啲好似

【OSEN】[楊賢碩"BIGBANG空白期不會太長,WINNER-iKON下半年會有好消息"!]25日,YG代表#楊賢碩#通過YG Life就粉絲們對旗下藝人的關心事項進行了解答,表示#BIGBANG#除#勝利#之外入伍的四名成員將於明年年末退伍,空白期不會太長.同時對於#WINNER# - #iKON# ,表示最近很忙的他們也在新曲方面進行著努力,預計下半年會有好消息.讓新的音樂來的更猛烈些吧~

[來自YG]
大家好，我是YANG HYUN SUK。鞠躬。

時隔多年再次以這樣的書面形式跟大家打招呼。

不久前，我因重度頸椎病住了一個月的醫院

勉強把身心調整好之後，回到了工作崗位上。

可能是因為過度勞累，有生以來第一次病得如此嚴重。

雖然偶爾會通過Instagram的和粉絲朋友們進行交流，

但是在此要對粉絲朋友們的各種疑惑和重要熱點做

更加詳細的說明。

因為我的文筆非常差，您會覺得這段文字不成話，以及有很多不足之處

但是我希望至少我的一片真心能夠不摻雜一點雜質地傳遞給大家。

以下以問答形式作答。

Q.大部分BIGBANG成員們都去軍隊了。作為YG首長看似您有很多煩惱？

A.除了還未去服兵役的成員SEUNGRI以外，其餘4名成員明年年底

將服滿兵役，因此BIGBANG的空窗期似乎不會太久。

BIGBANG於2016年8月份出道，今年已是出道的第12個年頭了。

BIGBANG在出道當時曾多次表達抱負要把BIGBANG打造成10年不衰的組合

如同BIGBANG的歌曲“謊言”的歌名一樣，期待變成大樹的

BIGBANG如今卻壯大成一座大山。

其實作為舞蹈組合能夠10年不衰也是十分罕見的

而像BIGBANG一樣每年都有很大進步，並獲得超高人氣的組合滿世界也找不到

他們這個組合是前所未有的。

如果讓他們說出一個心願的話，希望能夠成為與後輩組合，與粉絲各位

一起走得更長遠的代表性組合。

Q.今年初初YG的首個出擊者--iKON和WINNER是個好的開端。

今年他們是否還有新曲發布計劃？

A.作為製作人認為對於旗下歌手來說最重要的一點是

觀察“他們的成長板是否打開”。

當然那個是音樂，也是他們在音樂領域的發展潛力。

萬幸的是兩個組合都是可以作詞，作曲的“創作人型”組合，

今年發布的正規專輯的品質非常好，

從這一點來看可以說兩個組合的成長板已經打開。

近期繁忙的行程中，兩個組合也都在不停地打造出了新曲作品，

因此今年上半年似乎會發布關於他們的好消息。

Q. BLACKPINK的新曲究竟何時發布？

A. YG唯一一個女子組合BLACKPINK的空窗期太久了。

出道後一直以單曲形式發布作品，令粉絲們倍感遺憾

預計6月15日將會發布BLACKPINK的首個迷你專輯。

因為準備的時間長，可以完成令人滿意的作品，

以BLACKPINK發布迷你專輯的6月份為起點

直到年底計劃不斷地發布新曲和做宣傳。

對於BLACKPINK接下來將展開的活躍活動，敬請大家多多期待及多多支持。

Q.想知道“K-POP STAR”第四季冠軍得主KATIE KIM的出道消息。

A.在KATIE KIM簽約YG以後經過多次商談後，最後了解到KATIE想追求的音樂是

本土風格濃郁的音樂。

93後歌手KATIE KIM，10歲時隨家人移民到美國的新澤西，因為直到21歲青少年期是在美國度過的，相比韓國文化，對美國文化和音樂更加熟悉。

YG決定為KATIE提供讓她滿意的最佳制曲環境

KATIE幾年來多次往返於韓美兩國，與外籍音樂製作人一起

進行歌營完成了多首歌曲。

同時為了成功出道，包括在美國的拍攝

已經製作完成了多部MV。

但是今天要告知大家一個令人遺憾的消息

即近日KATIE KIM與YG解約，而簽約了其他新成立的經紀公司。

換句話說KATIE KIM的出道專輯是由YG準備，

但是出道會在其他的經紀公司。

在即將出道之前KATIE KIM簽約其他經紀公司的原因是

專為KATIE KIM所有專輯準備過程負責的YG職員今年年初決定成立獨立公司，此後KATIE KIM的出道日程也發生了變化。這是因為

該職員還是KATIE KIM以後宣傳計劃的專門負責人。

KATIE KIM同該負責人單獨見面，認真研究和探討了何為KATIE KIM的最佳之路，我們把最終選擇權交給了KATIE KIM。

最後KATIE KIM決定退出YG，簽約前YG職員新成立的經紀公司，

而YG將負責KATIE KIM的音源流通，並會為KATIE KIM的

成功出道給予聲援及支持。

不久後KATIE的新經紀公司將會正式發布關於KATIE出道專輯

的詳細消息。敬請大家給予支持和聲援。

PS;由於內容冗長，其它的消息將會在

明日上午發布給大家謝謝。

咁都得？

因為今次專輯冗長，所以淨係出下single算

DLLM

太長唔quote, 其實YG係咪無PR, 得老楊?

大公司啲管理同細公司無分別

【instiz】歌手#MoonMoon#，衛生間裝置隱藏攝像頭犯罪前例…所屬社，24日解除專屬合同
【dispatch】歌手moonmoon（31）在過去以「偷拍」嫌疑被起訴，現在正處於緩期執行期間。
D社在最近接到了歌手moonmoon過去曾有犯罪前例的舉報。據該舉報者說「他曾有偷拍犯罪的嫌疑，我感覺在當今的社會風氣之下這件事不能再被隱藏下去了。」
經確認，moonmoon曾在2016年8月因有「偷拍」嫌疑而被處罰。因在江南區的某處女士公共衛生間中安裝了隱藏攝像機，偷拍女性，而被揭發。
Moonmoon因被女性揭發而接受了警方的調查，在調查過程中對一部分內容進行了否認，但因觸犯了「違反性暴力犯罪的處罰相關聯的特例法」（利用攝像頭進行拍攝）而被處於2年緩期執行。

食屎囉 呢個唔係melon頭幾名黎既咩 衰變態

YG以為自己就係一個BRAND

細都管得好過佢
吸晒外資D錢但經營就亂咁黎

屌佢老母LEEHI呢
上首歌成年喇

經紀公司：飛錢已賺 理撚得你

應該係限定日期前可以退票

韓國好似搶完飛可以一星期內無償退票

等到2046......

真係咁做嘅就好睇lor

【xportsnews】[Fantagio Music方面"ASTRO新專輯準備中"..活動恢復正常!!]25日,Fantagio Music通過#ASTRO# 官方Fan Cafe表示"首先因為最近引起的話題而讓喜歡ASTRO的粉絲擔心,對於這一點我們感到十分的抱歉.本公司對於每一位藝人都是非常愛護和尊重的.之後將會不遺餘力地為藝人們活動的順利進行而提供支援.ASTRO現正在忙於準備下半年的新專輯和單獨演唱會.再次向各位等待的歌迷們說一聲感謝,之後ASTRO成員們和公司職員們都會非常努力地向各位奉上更優秀的專輯和演出".另外,Fantagio代表理事JC Group的某A代表於本月11日召開理事會,單方面解僱了Fantagio Music代表禹永承(音譯),並在JC Group內選任新代表.隨著代表禹永承被解僱,原有的工作人員也將大量離開公司.製作Contents並流通的所屬社相關人員一旦離開,ASTRO的回歸活動也亮起了紅燈.

嘩 twice係music station唱韓文歌

Bts come back都開個記招

個對話睇得好辛苦.....

播錯碟?

大家可唔可以唔好討論TWICE

關唔關你事?
我地twice咁紅咁勁點解唔可以討論?

又係你呀

防彈cb開記招都唔係第一次嘅事
而且唔止防彈，其他團cb都會有開記招
有陣時想招黑嘅都做下功課先

係我呀
但你咩意思
我唔明

其他團都有showcase啦
性質咪差唔多

係咩
我真係唔知
我以為得Bts先有

連B_s都唔好討論
一陣又比人話又係你呀
又話招黑又剩
講兩句就上綱上線
就黎惡過廣電總局

同意
又冇攻擊成份
係呢個po就咁問句野d人都起曬鋼咁..
又唔係係d idol po 到問

好正常
就如我見到689 我話之佢講咩 屌左先無死

果然係某團啲冇腦fans
等你分得清假膠定真心先啦
上面兩個擺明假膠

假膠都可以問架啫

連登幾時連假膠都容納唔到

D人好玻璃心 講句野都比人屌到反艇

做乜鳩 一入到黎見到又twice又bts
可唔可以唔好再玩埋啲咁無聊既野

Dreamcatcher intro 比人話抄infinite bad

【LIST】達成一位用時最短女團TOP4
1. #BLACKPINK# 13天
2. #(G)I-DLE# 20天
3. #MissA# 22天
4. #2NE1# 28天

CLC

公海D自以為老屎忽既人不嬲都低汁開

講到自己好高汁咁
點知係智障嘅代言人
（善用起底功能

個初一位含金量好低

係囉係囉
邊似得呢度咁憤世嫉俗

但係你講嘅嘢含撚量好高喎

朴有天嚟香港九龍灣晏晝開見面會同日夜晚到東方神起亞博搞演唱會
班仙后咪要要仆來仆去？

除左三大
我諗冇新女團可以係三大台debut 攞一位

朴有天發生左咁多野都無左好多fans
同埋好多師奶日頭返工
我諗有部分人會靜係去亞博

肥同髮線向後移都算，佢d新聞太差

見仁見智 你中意既咪黎含

有冇佢最近既相睇下

香港真係好撚多sm 同cube既星探
一間就成日係大學揾人 一間就地鐵

Details

link 都冇條 點討論

Cube就第一個香港人 m4m個個香港男仔出道之後都有係搞選秀前/後係港島個邊搵 同埋香港有公司同佢地合作開 如果咁岩要人 會叫香港d歌唱老師介紹下

無記錯既話JYP 好似都係選秀前後係港島區

SM就呢幾年開始先多係大學

其實真係都有唔少香港人比韓國星探搵過
但好多人都以為係假無理星探

讀得大學年紀都唔細
學下韓文
做下練習生
實際做得幾多年

香港人唔鐘意搏前途，又唔係包出道
無幾多個大學生有訓身去追夢既勇氣

同埋入得大學
個個都一定捱過
咁辛苦入到大學
點會走去韓國重頭做起

【SBSfunE】["為了掩蓋性交易"某女性藝人被判處有期徒刑]25日,根據仁川地方法院方面透露,以誣告嫌疑被起訴的演員A某(21歲.女),被判處有期徒刑1年,緩刑2年,並進行120個小時的社會服務.2016年4月,A某在京畿道某警察局生活安全科因性交易嫌疑接受了調查,並以謊報性侵的罪名而被起訴.在調查過程中,A某被追查帶其前去性交易場所的人是誰時,A某指控是B某所為並主張B某對她進行了二次性侵.根據A某的口供,B某因強/奸嫌疑被送上法庭,但是在1審和2審的判決中,法庭均判定B某無罪沒有性侵嫌疑,隨後警方以誣告嫌疑將A某移交法院接受再次審判.

做咩呢排韓國咁多呢d野
98年女仔16年開始做

抄到咁明顯

我有個朋友都係香港比jyp星探搵過，拍SIXTEEN之前，不過佢無興趣。

紅就大晒咩

笠件袍就叫抄

去City、Poly搵應該得嘅

就算colour grading一樣
件衫似
角度似
動作似
仲有構圖似
都唔代表係抄
招黑都做功課啦

今次就真係假膠喇
不過如果我係真心去做假膠
咁我係真心定假膠

都唔係第一次嫁啦

有時有啲野真係無得勉強

勁正

樹大招風 好事黎

yg真係痴左線

佢想搞選拔賽(winner同ikon)，贏左既人組成一隊新既hop hop組合

完全無人講suzy今晚九展
尋日記者會都只係得唔夠50個fans去
睇來今晚隨時得3,4百人

hip*

又黎

只係搞hip hop crew
好似冇話會搞咩show比佢地比賽
反正都係個幾個

其實應該只係好似個陣mobb咁

篇新聞話選拔過程會係放送節目播出

Winner同ikon hip hop既都係得果幾個
有D咩好選拔

WINNER都係得mino一個玩黑泡咋
搞咁多垃圾野 快啲同mino出solo啦

我是YANG HYUN SUK。繼續發佈YG消息。

今年下半年YG的新人推出計畫是？

今年，隨著BIGBANG成員入伍和PSY等預計YG的環境會出現各種變化，我今年年初的決定是讓iKON、WINNER、BLACKPINK積極地發佈新曲和發展，此計畫更是當務之急，推新人要推到明年年初了，目前打算把更多的精力集中於旗下歌手的活動。

SEUNGRI的個人專輯發佈消息是？

計畫於今年7月初發表SEUNGRI的第一張正規專輯。SEUNGRI分別在2011年和2013年發表了迷你專輯，此次會是出道以來首次發表正規專輯，也是時隔5年的個人活動。另外，SEUNGRI的首個單獨個人演唱會將於8月份在首爾舉辦。SEUNGRI正規專輯的準備速度比想像中的要快，是因為任何人都擋不住的SEUNGRI奮不顧身的衝勁。一天裡多次給我發確認短信，我躺在病床上胳膊無法動彈，對我來說最艱難的事就是給SEUNGRI回覆短信。

<玩笑80%，實話20%>

把在YG內部發生的有趣事件改編成的綜藝節目《YG電子》將於9月底通過Netfilx播出，主演SEUNGRI將會在節目中有耀眼的表演，請介紹一下還未公開的新計畫？

從幾年前開始準備的幾件大事將會在今年下半年一一落實

先簡要地說兩個有趣的小事

1. 正在組建延續昔日YG Family生命的新一代YG嘻哈團隊。
5月20日，低調舉辦了YG二十二週年成立紀念日活動。YG在1996年打造的首個歌手Keep Six失敗後，次年1997年和1998年，接連推出了JINUSEAN和1TYM，宣告YG的正式開始。當時在韓國的音樂界，JINUSEAN和1TYM不時地正式介紹了嘻哈音樂而大獲成功，借此，1999年發表了YG Family的第一張專輯，2002年發表了YG Family的第二張專輯。在第二張專輯的主打曲《帥氣的紳士》中還介紹了當時14歲的G-DRAGON。就在這個時期YG得到了嘻哈音樂專業經紀公司的美名和形象，此後於2003年接連推出了歌手SEVEN、Lexy，以及與M.BOAT合作打造的輝星、GUMMY、BIGMAMA而大獲成功，隨著旗下歌手數量的增加，音樂風格的多樣化，基於嘻哈的YG Family專輯未能繼續發表。

已經過了15年的時間，YG Family這個修飾語至今受用，因為當時YG Family計畫給人們留下了深刻的印象，一直想找個代替YG Family的方式，最終樹立了組建一支YG新嘻哈團隊的計畫。打算在WINNER和iKON等新一代YG旗下歌手中，少而精地選出幾名感情深、實力好的成員組建起來。還計畫製作電視節目展現他們組建的過程和生活細節等內容，雖然目標是在今年發表第一首新曲，但是目前僅僅在腦海中勾畫出了一張圖而已。新嘻哈團隊的優點是，成員們可以盡情地展現以往在各自的組合裡難以發表的嘻哈音樂，並可以毫無壓力地經常發表solo歌曲等，這個組合將具有很多優點和魅力。我會為了這個還不成型的圖能夠成為現實，一步一步地好好促進。

2. 成立YGX學院/支持與SEUNGRI合作的DJ事業領域

名為YGX的YG旗下新公司將於8月份在弘益大學附近設立。YGX將會負責三大業務。

第一個業務是

將以前的音樂廠牌的名稱和業務轉至YGX，新公司不僅負責發掘新人，還將進行各種娛樂相關業務。過去YG幾乎不插手音樂廠牌的事宜但新公司YGX將由YG直接地、間接地參與，並共同運營。

第二個業務是

YG首次開設的舞蹈學院將由YGX專門管理運營。因為我是舞蹈演員出身，開辦舞蹈學院是從YG公司成立前開始定要做的事，對於我個人而言特別激動。目前，韓國的頂級明星中過去在YG選秀面試中落選的人比想像中的有很多，YGX學院將負責培養夢想成為歌手或舞蹈演員的人，以及可以再把這些人才引進YG，這對雙方都是好的機會，還可以避免因一時失誤而錯過可成為未來之星的可用之才。

開設課程不僅針對想成為藝人的人，還將面向普通人開辦豐富閒暇生活的業餘愛好班，課程設置會種類繁多，因為是由YG的編舞家和舞蹈演員親自指導大家可以像YG旗下的歌手一樣在同一環境裡體驗生動的實戰教育。

第三個業務是

與SEUNGRI運營的DJ公司——NHR合併，支持SEUNGRI的DJ事業，公司旗下DJ將會與YG藝人合作等以多樣的方式攻克海外市場。就說這些了時隔多年，有太多的話想說，沒有說出來的話也太多。

我重讀了一遍我寫的內容，確實我的文筆尚有很多不足之處。還有關於YG的SECHSKIES、LEE HI、AKDONG MUSICIAN成員LEE SU HYUN等的其它消息未能在此一一提到，倍感遺憾，但是我們會在背後全力以赴。最後，引入組合SECHSKIES當時我有一個最想做的事情之一，就是製作一張EUN JIWON的嘻哈個人專輯。因為有一定的信心才會有這個想法，當然SECHSKIES的成功復出是首要的，那個想法至今還是個願望而已，不久的將來一定想實現它，冗長的內容就寫到這裡。

雖然不知道還要過幾年才會再以這樣的書信形式與大家交流，但是我真心希望今天我寫的作答內容可以消除粉絲朋友們的哪怕是1/10的疑惑，那樣我會欣慰些。衷心希望大家身體健康、好事常伴。真心感謝大家，以及常常心存歉意。

2018. 5. 26

FROM YG

台灣都係得幾百人去

台灣原本2000個位
最後600個人去左

OMG都多過Suzy

過咗氣
年紀又大咗
仲要拍拖專食男神

辣殺抄狗

估唔到佢依家人氣差左咁多

允兒開FM場場爆

Suzy女飯多唔多

男女飯都唔多
係多人識

派免費飛

公開發售前排好似賣得5行

臉紅終於開始音源ak緊

首歌真係好適合而家嘅天氣。

唔覺得佢有好多嗰啲會佢使錢既死忠fans

可能有贊助商

好出奇呀？上次抄top個單都係差唔多姐

missA成也於suzy，敗也於suzy。
長年無cb，再加上自孟佳開始離隊之後，missA已經係名存實亡，就算佢未離隊，成員間都貌合神離。
如果說4minute係解散後先反面，咁missA直頭係未解散先反面。

南韓「國民初戀」秀智昨晚首度在台舉辦個人見面會，她為拉近與台粉的距離，苦練「周董」周杰倫的新歌《等你下課》，主辦單位宣稱2000個座位票房達8成，但實際現場排了不到900個座位，上座率為7成，粗估全場約600人，票房進帳200萬元。

過氣老雞

上次出左官方聲明條片係gaon做，有埋gaon職員既錄音，bighit就係嬲gaon要防彈食左隻死貓，比你班鍵盤戰士圍插先同gaon反面，唔去gaon今年個頒獎典禮

抄下抄下就慣架啦

搞好自己本身啲團先啦菊花

覺得YG呢幾年會慢慢走下坡
最後3大都唔係

好想佢快啲收皮然後快啲知道自己營運得有幾柒promote得有幾衰然後快啲醒覺 成間公司用緊50年前嘅模式生存係2018嘅世代
利申 iKON fans

其實YG都係衰在唔CB啫
之前FNC同Cube都先後爭啲做到四大，甚至新三大，但之後都...
我諗除非係而家嘅三大
其中有一間好似當年DSP
咁淡出娛樂事業，
主力發展其他產業，
唔係其他嘅公司好難上到

其實呢，而家係三大都捧唔到旗下新一代男團上一線，唔剩係YG問題，你睇吓SM、JYP都係架。當然之前本來YG爭啲就得，點知佢拖到而家

菊花原來咁樣打扮幾好樣喎
仲型過佢當年

DSP當年都係有管理不善問題
先至搞到跌出三大

諗起BB 4子一退伍就要被菊花推出嚟瘋狂Fan meet tour，就覺得邊個再話YG待遇好好，一定係瞓咗幾年

但個陣係DSP開始轉移重心去房地產，諗住係韓娛賺埋最後一水，就畀個老婆打理都有關。不過呢排Kard係幾好

其實菊花都要負下責任啦
無啦啦自己D團都未搞好
走去搞MIXNINE
蝕錢蝕到入肉
先解凍D團出黎搵錢
冇咁大經濟價值既就仲雪緊
自己一個人管理唔到就交畀人管啦

係，但而家又搞選拔

當年水晶同FIN.K.L管理得好差喎
明明係有能力同SM競爭
點知.....
之後得SS501可以同SM爭下

明知WINNER同iKON班fan唔妥都要搞

佢地就好似日娛嘅48飯同46飯
其實最後啲錢就係畀菊花賺哂

就係因為咁所以先搞
有noice

WINNER 首EVERYDAY打左歌幾耐....

YG都好多副業
但全部都蝕錢
感覺上依家好似係靠早期BB成功，吸引好多外資投資(好似LV咁)入股去佢公司嘅錢嚟度日

8周
今日好似係末放
點解可以打咁耐其實

Yang Hyun Suk announcements

WINNER Mino solo - 80% complete
WINNER Seungyoon solo - promises it will be in 2018
iKON new album - 95% complete
iKON B.I solo in 2018

有幾耐 正常最盡都打兩個月啦 大把團都係咁 當比福利班fans可以見多幾面

其實YG團得音中同人歌會上咋嘛

Leehi同樂童妹

唔打耐啲都唔知下次幾時

等到樂童哥服完役都未必出到

都係嗰句啦
一日唔見有歌出一日都係9up

其實suzy本身響韓國多唔多死忠fans?
佢爆紅都係靠幾年前套戲果個初戀形象，之後都冇代表作，
咁都食到咁多年老本又keep住響神枱，佢都算係好好彩啦
韓國做女idol/藝人真係有樣大哂

佢學jyp做pd算9數啦，根本唔識做ceo管理公司

上得人歌同音中 其實好少打歌舞台睇

佢唔係ceo
好似係佢細佬做緊ceo

副業都係佢細佬搞

2兄弟一擔擔

個話事人係YG果下濕滯, 佢淨係負責做音樂製作夠啦, 佢唯一勁既係音樂質素, 求佢唔好再插手規劃藝人CB

泫雅個樣依家好似宣美

來左香港野外露岀

佢拍Dream High入到屋先，之後再拍建築學槪論就上到國民級。而家佢拍吓劇keep住亮相，出function同做代言就啱。咁又唔係個個idol拍劇做主角都上到咁嘅國民度嘅

化妝高手做埋歌手？

佢唔係去邊都係露岀咩

佢本人唔係。

韓國唔會

黎拍咩野?

我覺得佢似jessi 愈來愈愈唔襟睇

在愛豆多如牛毛的韓國娛樂圈，作為愛豆生存下來有多難呢？ 男團MBLAQ出身的G.O日前作為BJ（主播）重新亮相，開通了自己的平臺，揭露愛豆圈的內幕。
作為出道多年的資深愛豆，G.O以過來人的身份對想要成為愛豆的後輩們提出了幾點忠告，深度剖析了自己最了解的男團。

G.O指出大部分的經紀公司都面臨著4大問題：
1. 核算（分紅）方式
2.經紀人錄用過程
3.愛豆組成過程
4.簽約期限和風險

不少年輕人想要當愛豆，除了真心喜歡唱歌跳舞外，賺錢快也是原因之一。 G.O就詳細解說了愛豆團的「分紅方式」，愛豆們一年到底能賺多少錢呢？

G.O說：「A團有5名以上的成員，是個只要說名字大家都知道的知名愛豆團，但是他們最近一年賺的錢只有2000萬（韓幣，下同），而這2000萬還要幾名成員一起分，一個人到手也就3、400萬而已，算下來每個月只有30萬， 連生活費都不夠。 經紀公司慣用的手法就是，明明演出費有1000萬，但告訴愛豆團說只有500萬，愛豆們如果要求看合約的話就會被公司盯上，只能按照公司的要求去做。 」
經紀公司除了故意少說演出費之外，還經常「掛羊頭賣狗肉」。 G.O爆料：「不少公司都有已經成名的A團和還是新人的B團，有主辦方想請A團參加活動，公司就說讓B團參加，演出費只要給一半就好，這種情況大部分主辦方都會接受。 於是B團就會去參加活動，而公司拿到演出費之後會騙B團‘只是宣傳活動，對方沒給演出費，只出了路費’。 人氣愛豆團可以和公司五五分成，有了一定資歷之後就能掌握公司具體的核算方式，但新人團隊的話，大部分錢都被公司拿走了，他們根本不知道自己賺了多少錢。 」

而更讓人咋舌的是G.O透露以上的「欺騙」手法並非偶然，而是整個歌壇的現狀，多數經紀公司都以各種手段榨取藝人的演出費。

jessi 2014年果陣係咁既樣

宜家

好似美國人...

高質MV配一首平平無奇歌

正常過主團嘅歌

melon空降第四
以一隊咁耐無comeback同走左個主音既團都仲keep到啲人氣

其實AOA啲歌不嬲都唔錯

今次佢地真係飲得杯落啦

呢首做主團主打真係有機上位

上到第3

隊隊都差唔轉呢種風格

Vlive showcase

上次excuse me凌晨空降都30幾，今次居然有第4

泡菜有冇咁憎Choa呀

前兩年女團好多仲係行可愛風
今年開始真像多左好多轉Girl crush

個邊D人好憎佢?

唔知呀，一走咗就咁好成績

上次雪炫ig單野吸引多左女性聽歌

佢哋今次首歌幾高質

突然覺得AOA同Pristin V交換首歌嘅話好似都幾正

一落黎就過左NILO都幾勁

點解nilo仲未收皮

渣ga Mnet

【Dispatch獨家】[Rapper C Jamm吸食大麻,接受檢方調查]28日根據Dispatch獨家報導,Rapper#C Jamm#因吸食大麻嫌疑被拘留.據悉C Jamm因4月份在家中吸食大麻嫌疑而正在接受調查.C Jamm方面相關知情人士表示"好像是因為好奇心吸食了大麻,受到舉報因此被收押調查."另外據悉C Jamm已經承認了吸食大麻的事實,檢驗結果也顯示為陽性,目前被收押在水原拘留所.

又一件垃圾

少年得志

話說佢地個名點讀

油炸艾特

又贏

I-DLE
Aideul

上星期架
只係MNET UPLOAD返個完整Encore Stage

重以為又贏多次

【韓流】25歲崔敏煥榮升老竇 公開BB新相

韓國樂隊FT Island嘅25歲成員崔敏煥，今年1月宣佈跟女團LABOUM嘅20歲前成員律喜婚訊，隨後崔敏煥宣佈做爸爸嘅消息，自爆BB胎名叫「贊兒」，而崔敏煥及律喜早前亦已經登記結婚。

今日崔敏煥方面傳來好消息，表示律喜日前平安誕下兒子，二人榮升父母，目前律喜跟BB都非常健康，崔敏煥亦正悉心照顧老婆，而FT Island成員亦因為「姪仔」平安出世而非常開心。

隨後崔敏煥於Instagram公開跟老婆及囝囝嘅合照，留言指囝囝於18日出世，當日佢感動到喊，同時感謝大家嘅祝福。而崔敏煥跟律喜嘅婚禮，會於律喜調理完身體後、於10月19日舉行。

好似幾得意喎個b

係呀，女飯串班韓仔剩係識睇女，唔會買碟同幫手打榜，話佢地脫飯更好

最後個shot，佢哋四個喺井度係唔係睇二哥？

其實佢地應該一早就走呢個風格，
首Black Widow好聽過之前啲主打咁多

我都覺 隻舞好型 但太多人了

咁解咁多負皮
首歌幾好聽呀

上次見到佢哋係kpop reaction YouTuberd d片到客串/出場

唔知點解喊咗出黎

8年閃飯
我好似聽到鐘鉉把聲

聽落好似前年Luna 首free somebody
兩首都係咁洗腦

有啲位覺得好啱俾佢唱

點解呢個post會有啲唔make sense晚負皮

佢依家個look同宣美上年gashina個妝有9成似
反而宣美好似染左髮轉緊look準備cb

由4m解散感覺hyuna開始走下波 可能老了

我都覺得佢有d老
但佢其實都只係24/5歲

宜家4代團個trend好似開始由清純啦啦隊路線轉去girl crush

Keep得好差 話佢三十幾歲都似

點解去唔返以前咁每個團都唔同特色風格 依加一轉風格全部團都單一式咁

清純可愛market 已經saturated
各大公司自己識執生

反而宣美算keep得唔錯 兩個同年

泫雅形象定型左

講真，撇開整容，佢呢種形象／路線個樣係會殘得好快：啲妝唔止濃，色彩又多；唔係呢度穿環就嗰度紋身；髮型變化多又大，重經常染到九彩...點會唔殘。

Irene 仲大佢一年.....

佢好難轉型

AOA首歌又幾正
個mv好有心機，係有少少唔明點解主唱又要整choa個白金色短髮

首歌真係好易上口 隻舞都好有記憶點

宣美出左道十年 早咁多

如果過三十歲都淨係得個樣 唱歌做戲無樣得

irene 應該都重有兩三年玩下

CLC港場 麥花臣得$580/$980

rv都係得joy同wendy有向其他方向發展
Sm未渣乾渣盡都應該唔會放佢地發展住

yeri好慘 變左炮灰

佢可以做啲咩?

唔係講笑 佢起創作方面有小小天份 已經作左2首歌 曲詞一手包辦
只係D人帶有色眼鏡睇佢先覺得佢廢

唔覺有幾多人會去

話晒最後一場

呢個價路人飯要諗兩諗

咁睇得起自己

Agger CLC
麥花臣千五個位有冇兩百人去都成問題

連Teen top 都咁多位剩 有半價飛
CLC 會唔會有免費飛

黑黑下yeri 鐘意左佢
之前追過rv yeri其實幾nice 對fans幾高
非les

依家D人中意睇負面野 下下都jer住黑歷史(仲要有一半係砌出黎)
希望有更多人留意佢好既一面 唔好再希0佢

Rv其實實力都唔太平均 尤其開mic最明顯
永遠都係seulgi最穩

起碼有一個係穩 好多團連個似樣既都冇

我聽到一半唔知點解諗起Red Velvet
覺得似係RV會出嘅歌

其實隻歌都幾catchy
而且vocal仲幾好𠻹(mv裡面)
唔知現場打歌係咪都keep到

但比起上黎其他人就好似比下去咁
特別近兩次cb girl crush style將seulgi嘅長處完全發揮哂出黎

不嬲呢兩個vocal都唔錯
只係Choa把聲夠特色又唱副歌至搞到隱形咁

G-DLE又一位

算啦啲人只會選擇性失明

黃雀在後，一網打盡，成堆四代後半女團「徒呼奈何」(excl. 鎮po之寶嗰隊)...

Gdle真係食中左Blackpink條水

yeri 閪面好撚正

見仁見智 反正佢唔係專登

大家唔好反佢喇,佢好錫fans 㗎

咁天真無邪既小女孩 有小小人性既都唔會希0佢

一定有啦

收皮啦你
鐘鉉事件已經睇得出有幾機心

我都覺得似rv
尤其是chorus兩隻手舉高嗰個動作

佢好似無再用部iPhone x

有機心就唔會衝出去搏鬧啦
人地韓國果邊都冇屌 你班友又扮乜9正義?

佢似係被人寵慣嗰啲大小姐多過有機心

我都有d偏向佢係天真無邪。
就算真係有機心，應該都係天真無邪咁去有機心，所以個效果先會咁on9。

同佢個西女人fd一樣

咁既場合衝出去好大機會比人屌到反艇 要出位可以有好多手段 唔一定要選個高風險
只係傷心過度身體先不受控制行出黎

等佢再大多幾年成熟D就會好好多

老實講句
出道三年 肯改一早改左啦

Wanna one 香港con 好多大陸人比左錢無飛
唔知點解覺得好興奮
真係犯賤 又要限韓又要仆住黎睇
FB好精彩

有請小鳳姐

好過以前10個人啲歌好多
不過呢期有AOA，應該唔夠AOA嚟

On99 基本上所有場都係用信用卡買飛 唔用你地方嘅payment method就發爛炸

總統都一齊打丁

佢主團啲歌都唔係差 只係某啲成員好似冇特色咁嘥咗啲表現機會

不了

巴打
去到邊都見到你反bts

唔算反佢地，只係覺得啲fans做乜鳩

kpop團團都有d唔知做乜鳩嘅fans嫁啦
基本上係得多fans係20歲+嘅老團會成熟d

非三大中小企大奇蹟，又唔知會吸引幾多傻佬借錢搞經理公司 但市場根本已經飽和

我原諒左佢了

而家唔止大陸人大獲,
係StubHub個System都有啲問題
話跟佢講等十零分鐘,
但都係無票,
唔知佢排隊係意思...
同埋本來呢個售票網會hold起好嘅門票,
自己做埋黃牛

同佢個fd iu差咁遠

又係度借啲意引戰 咪咁肉酸啦
你係度好出名架啦 不如過主啦

引戰好嫻姐 咁玻璃心

唯有睇埋星期五Stubhub公售會搞成點先

【OSEN】[BIGBANG勝利"7月初SOLO回歸,是超乎想像的風格"!]29日, #BIGBANG# #勝利#通過個人SNS寫道"經常請吃飯的漂亮男人,seungrisolotour2018,7月初,回歸. "並於30日接著寫道"seungrisolotour2018,預計7月初回歸是超乎想像的風格,首爾演唱會,8月初."充滿自信的李會長,7月初等你!

當你以為實名好開心個陣其實佢分幾多飛出黎都唔知
咩優先買飛其實只係email登記就有個code個個都買到
系統排隊等到你個陣話你個queue number rejected重頭排過
事實上黃牛都已經事先問定你地拎全名比哂主辦hold飛買位
分得落黎有幾多大家心照啦
香港買飛=同黃牛買飛

睇到好想喊

MOMOLAND經紀公司更名 MLD娛樂展新出發

5月30日，女團MOMOLAND的經紀公司Dublekick Company更名為MLD娛樂。

MLD娛樂的名稱代表「傳說經紀讓美夢成真」之意，為「Legendary management makes a dream come true.」的縮寫。MLD娛樂於2016年成立，2017年推出了女團MOMOLAND。

MOMOLAND憑藉今年1月發行的歌曲《Bboom Bboom》在音樂節目中獲得了7座冠軍獎杯，MV在官方YouTube的觀看次數突破了1億5000萬次，在海內外均獲得廣大粉絲的喜愛。

MLD娛樂的代表李亨振（音）表示：「為配合這個將K-POP推廣到世界的時代，公司考慮了更名一事，並決定以新的名稱和全新的心情，為了公司和旗下藝人的發展更加努力。」

此外，MOMOLAND將於6月13日在日本正式出道，6月26日攜新作品回歸韓國歌壇。

Legendary management makes a dream come true.

Legendary management

Legendary management makes a dream come true.
應該係LMD先啱
點解會係MLD

無左二哥喺到 好掛住佢

其實呢排爆紅有冇咩實質收獲???

公演計唔計? 其他新團邊有咁多公演

好似話日本都簽到間算大既公司

唯有以後連佢嗰份一齊愛埋另外四位

以為全寫叫MOMOLAND COMPANY

出左先講啦

btw，佢地bb空降10位

無知一問
其實佢哋爆紅嘅原因係啲咩????

初期班美國fans肯用時間係咁打電話/email/Twitter到請班電台DJ播歌，因為好多DJ都拒絕，只有少數DJ肯播。所以佢哋為咗答謝呢少數DJ，會係人哋播完後，用fans club名義寫感謝信同送花送去電台。咁嘅事佢哋做咗一年半左右先開始知名度上升。美國fans真係好癲

其實唔只啲美國fans
淨係好多youtube comment 都比版fans洗

咁癲

點都好過班咩gucci gang既

好似話本身美國電台一直以來都無播非英語歌嘅文化同習慣所以一開始好難，就算DJ肯播上面個PD都未必肯

就算依家多咗電台肯播已經唔可能個個都寫心意卡，所以佢哋轉咗會向fans公佈邊個電台咩時候會播歌，然後係播出後用twt向電台致謝。

仲有簽左label都有關

都係，美國label發現有利可圖即刻簽咗
有正式嘅label就可以正式咁上電台/電視宣傳，仲有可以係target同Amazon到將CD上架。

唔係爆紅
只係佢地上升嘅幅度太誇張比人感覺似爆紅
佢地15年嗰陣銷量已經係頭2 3名

轉捩點係花樣年華系列

冇錯，佢哋真正爆紅嗰個位係I need u，呢首歌令到好多人(包括我)開始留意佢哋

呃.....香港場唔係俾香港人睇咁你係俾你地啲強國人睇？

Minho唱歌都仲係

我唔慣左鐘鉉把聲

5月30日，據相關人士消息，演員徐玄與Sublime Artist Agency經過友好協商於4月份和平分手，目前正與父親一起忙於創立個人公司。

對此，Sublime Artist Agency方面表示：「徐玄最近忙於獨立門戶，與Sublime Artist一開始就未簽訂經紀合約。Sublime Artist在徐玄確認不與SM娛樂續約之後，在她的雜誌寫真、廣告拍攝方面提供了幫助，但沒有正式簽訂經紀合約。以後公司也會給她建議，但不會提供經紀業務方面的幫助，這樣說更準確一些。」

唸經式唱歌

【IG】[楊賢碩預告iKON夏日回歸!!!] 30日,#楊賢碩#通過個人SNS表示:"#iKON#<LOVE SCENARIO>MV,出道後首次臨近1億觀看量,夏日會以新曲回歸".今年1月份發佈的該曲連續40多日佔據日榜1位,橫掃了今年上半年的音源榜.夏日回歸!!!

花樣年華啲歌又真係幾好聽

點呀，一時又話勝利，一利又話BP

想法隨時可以改變

lee hi 提都無提

其實呢排歐美嘅Hip Hop同EDM都玩到怪怪地咁，所以防彈紅到都唔出奇

呢幾年trap當道
kpop呢類pop元素重既歌真係好耐無聽過
有啲歌手出都flop到傻左

有冇聽花樣年華pt 2啲side tracks，真係隻隻都好高質

Cube新女團真係幾正
中國同泰國成員把聲好魔性

MINNIE把聲幾正

佢果句uh ohh 好正

把聲又薄
又唔夠氣
未去到高音 把聲已經唔穩
剩係企喺度唱已經咁
加埋無乜技巧
成首歌一個tone

大陸妹個樣同聲都好有特色

點解Miyeon個樣愈嚟愈普通？
明明係Teaser個陣好特別架
個Cody做咩鳩？

你又睇呀

所以Miyeon先係第一主唱囉

南太鉉和他的朋友們？
點解個造型爭咁遠

自資
上電視打歌要交錢、現場佈置又係錢、化妝衣服都係錢，成隊咪又係識佢一個。所以果唯一少少資金扔晒係佢到都好合理嘅

屌佢老母，話自己有乜尻病然後扔低Winner班傻仔，下一秒又揾過啲新隊友，然後又話乜真正原因係同YG音樂風格不合
好彩Winner發展得算唔錯
如果唔係，真係屌足佢成世

我覺得佢似得罪yg多d

YG買佢怕就真

可能佢醒目發現留係到都係一年雪幾次不如襯後生快快趣閃人搵後路呢

我都覺係呢個原因

根本就係捱唔住先出走
YG對佢咪好咯 幫佢搵埋藉口走添
仲搞到當時其他成員俾人屌
佢走左之後組隊出碟上雜誌節目 冇一樣少架
好彩WINNER依家發展好 唔係真係屌晒佢

仲成日無咩聲氣個陣就講返以前Winner、同YG嘅野

跟住又係ig度屌人話唔係自己博出位
屌佢啦 去日本開show都用緊前winner成員個名架

講真要多謝佢喎

睇返really really 同今次album d 歌 其實多元化咗有活力咗好多
如果佢唔走可能winner d 㢦淨係可以跟佢個種風格

Yg對佢好好喇
風格跟佢，有兩次cb都有solo

@韓國me2day
【亞洲經濟獨家】[一級秘密KYEONGHA因強制性騷擾嫌疑判刑1年6個月,緩期執行3年]31日,根據法律界消息, #一級秘密# #KYEONGHA#在10代時期的2014年12月對同齡A某實施強制性騷擾,該事實被認證.同時於24日得到了判刑1年6個月,緩期執行3年的宣判,法院還命令其接受40小時的性暴力治療Program.而KYEONGHA與所屬社方面並不服從一審判決,並於29日向法院提出了上訴狀,相關人員還表示"會繼續否認此嫌疑,並會繼續活動."

【Dispatch】[MOMOLAND JOOE惡評者移交檢察機關,所屬社"學校暴力謠言,不會從輕處理"]31日#MOMOLAND# #JOOE#所屬社表示"已經認證了對JOOE進行惡評的網民3名."據悉指定惡評者為4名,其中3名已經以起訴意見移交到地方檢察廳.同時對於之前散佈JOOE在出道前是學校暴力的加害者,JOOE同學也表示是謠言,另外,所屬社還表示"以後也會對惡評強硬對待."

31日，Mnet《Produce48》相關人士向TVreport表示:"無法確認練習生下車事宜，請透過放
送確認。"

今日某媒體報導稱24日進行的《Produce48》首場比賽中，只有92名日韓練習生參賽。在第
一輪比賽中田中美久、植村梓、梅山恋和、月足天音中途下車。另外，《Produce48》將於6月15日首播。

【OSEN】[WANNA·ONE以5月為最後離開YMC,與新所屬社Swing簽約!] 據悉,#WANNA·ONE#與所屬社YMC的專屬合約將在5月31日(今日)結束.組合將重新與專門負責管理經營的公司簽訂合約,活動到今年年末.

31日,WANNA·ONE通過官咖表示:”6月1日起,WANNA·ONE的所屬社變更為Swing Ent.(音譯),Swing Ent.是只管理WANNA·ONE的專門經濟公司,所有工作人員都將竭盡全力去支援WANNA·ONE”.另,Swing Ent.方面將暫時與YMC保持協助關係.

ymc係咪為左之後pd48加上依加價錢高?

或者避稅

Finally

唔知有幾多首新歌

0首…之前幾隻各整一個remix版或純音樂版，搞掂~

有一首新歌既

菊花可能送多首

英文版remix

Square Three呢屌你

Katie Kim’s music video for her debut single “Remember” featured both Cjamm and Bill Stax (Vasco), both of which were arrested for marijuana use this week

Emergency meeting on what to do, including editing them out, leaving it, or cancel mv release

MV was filmed late last year

係直頭跟住Nicki minaj 整咁

五人男團B1A4的合約結束在即, 許多人關心後續的消息。他們在四月底和WM延長合約兩個月, 現在延長的合約也即將到期, 他們的未來在續約與否的交叉路上。

到5月29日為止, 成員們的去向都還不知所以, 目前還沒有任何一位成員和WM公司完成續約。在這樣的情況下, 包括振永在內的部分成員正與其他經營演員的經紀公司有所接觸,引起部分有關B1A4是否能繼續以五人組合活動下去的猜想。據了解, 他們延長兩個月的合約是為了配合與各家代言合作廠商簽訂的契約, 因此他們的未來更加難以捉摸了。

雖然如此, B1A4也並非朝向解散之路而去。即便有部分成員離開團體, 但重組後繼續活動的可能性仍然存在。INFINITE和TEEN TOP都曾有過成員轉型為演員後, 團體繼續活動的經驗。

成員CNU最近也在團體迎來七周年的時候, 在官咖上向粉絲表示”只要有BANA和成員, 我相信什麼都能做到。就像你們一直陪伴著我們, 我們也會一直在大家的左右。請大家繼續關注我們。”表達了對成員和粉絲們的感情。

等結果等到

【starnews獨家】[曹璐與所屬社5月末合約到期,將不再續約]1日,根據演藝界相關人士透露"曹璐 與所屬社Fave Ent.的專屬合約已於5月底到期,並決定不再續約".Fave Ent.方面也決定為曹璐的全新出發應援.至此fiestar 所有成員均決定不再續約,之後或尋找新所屬社,或準備著新的活動.

block B都係繼續無消息(？

內有洋蔥 MNET delete咗呢段PD48嘅預告

洋咩蔥呀
成堆雜牌軍發明星夢
係有料就入咗大公司啦
呢啲速食文化真係不可長

偏見

懷緬下ioi姐

依家大公司個啲都唔係個個有料啦
咪又係一大堆得個樣 做幾年練習生就出道
佢地好多實力都好過大公司啲人啦 係少個機會姐

pd101同MIXNINE個shin 原來去左tvb拍飛虎

其實入面好多係三大唔要既人
之後去左其他公司做練習生
係有料有樣會比人踢？
根本有得簡十個有九個死都簡三大
入得細公司都係參加audition都入唔到三大/比三大踢既敗將

Beast sistar IU 呢d點計

咪雜牌軍發明星夢

Twice又點計？

雖然係宇少X Weki Meki
但又行可愛style同埋首歌真好普通

就算俾人踢但有料都會有其他公司收
唔使參加選秀節目玩限定團掛

非三大就係雜牌軍發明星夢？敗將？！
間間公司想出既idol style風格都唔同
岩果間公司既style咪入到去囉
唔關話咩敗唔敗將事
更何況細公司出身亦都有好多成功例子
idol成功其實好大程度係靠運
有實力都唔一定成功/出名

小學雞番去温書啦
大個入唔到三大U變雜牌軍發大學生夢啊

入唔到大公司只可以話佢地冇明星命

咁其實有部分人都係差咁啲運氣姐
唔係個個都咁好彩可以留到係大公司出道
出唔到道個原因唔一定係因為佢實力唔好
有可能係因為同隊團體嘅風格唔夾，或者定位同其他人重覆咗，咁就出唔到道喇
呢班大公司嘅棄卒一係繼續留係入面無止境咁等，一係就出去搵第二啲公司
第一種好彩嘅咪守得雲開見月明，唔好彩都仲出唔到道嘅咪又浪費多幾年青春囉
第二種，就要睇佢入嘅第二間公司有冇料。
有料嘅公司，係指有資金支持或者有人脈同宣傳策略嗰堆公司
有錢，先可以買到歌拍到啲正常嘅MV出到碟打到歌上到節目，起碼都有曝光度
有人脈，可以收到質素好啲嘅歌、MV（同埋都易啲搵到幫手）
有策略，可以令團體突圍而出。
入咗間冇錢冇人脈冇策略嘅公司，條友就真係玩撚完。
所以先有啲出咗道但係公司廢到仆街嘅團參加選拔賽，唔求贏到比賽，只係希望爭取曝光度多啲人識。
以Wanna One為例，入面有兩個成員都係出過道但係仆直咗
一個一出道係有啲聲氣，但後來間公司亂咁plan最後因爲佢地賺唔到錢而唔俾佢地comeback
另一個就係間公司窮到仆街之餘又唔識plan
呢啲情況底下，佢地唔參加就真係死路一條
高手咁多，紅唔紅到，有時真係講彩數
入唔到最終限定團，都起碼有上過下節目有曝光
好彩入到IOI Wanna One呢啲嘅咪享受下大明星待遇囉，遲啲解散flop who cares，起碼曾經擁有過
好多野唔係有料就得，機遇同運氣唔係你有料就有㗎。

Seven season得block b一隊artist

明星唔睇樣，唔通睇內涵咩

Dean有樣有內涵 jyp咪一樣無要到
唔通佢就係雜牌軍發明星夢咩

【體育東亞】[UNB確定6月末回歸!攜手<我呀我>作曲家Ryan Jhun~]<The Unit>出身unb通過官方頻道公開了時長約1分零7秒的Spoiler視頻,展現了成員們出眾的舞蹈實力.所屬社方面表示"目前UNB正在為回歸進行準備,確定將於6月末回歸,此次主打曲由<我呀我>的作曲家Ryan Jhun擔任製作人,是可以展現UNB成員們特有的感性Performance的歌曲."令人期待.

韓國男團GOT7嘅香港成員Jackson（王嘉爾）喺大陸人氣高企，佢亦要中韓兩邊走，近日有網民就喺微博發表大量具有侮辱性嘅言論，指摘Jackson愛講大話，留言包括「港獨」、「廢物」、「死爹」等字眼。

Jackson方面因為被網民侮辱，其工作室噚晚就喺官方微博發表律師信，針對部份微博用戶喺網上發佈有關Jackson不當嘅言論，直指網民嚴重侵犯咗Jackson嘅名譽權，同時要求有關網民要刪除相關言論並作出道歉，又呼籲：「網路不是謠言的避風港，願共同維護和諧自由的網路環境。」

明明係愛國第一人

愛國好孩子俾人屈港獨

pinky好似俾嗰韓國飯杯葛，發生左咩事?

唔知關唔關佢簽咗支那公司 開咗個人工作室但唔認事
佢有排啲韓站都大規模close或者rest咗

佢岩岩出道個兩年仲本土過CLC 個個
國籍夠膽死寫香港

好似廢老叻哥咁
有著數就賣港

開頭就真係睇得出佢比jyp 迫奶共
後尾佢唔知做咩奶奶下上左癮

講兩句戶口數字後面多兩個零麻

好似少左好多關注同支持者

出道唔夠兩年就 急急腳返支那掘金又開個人工作室
當隊友同fans 係踏腳石condom
俾我都脱飯

幾時開左工作室
況且pristin 係韓國冇野撈住 人地番大陸上節目有咩問題 班韓飯一竹竿打一船人 咩都冇做過就當人想走

太多前車可鑑啦

都幾明顯

個個學你咁諗咁冇人夠膽收外國人做練習生啦

佢之前已經多韓站close，
可能佢自己都無好好氹好啲韓站啦

其實大陸個節目mnet唔係都講到明係冇拎licence抄出黎？
佢走去做導師比人話我都覺得冇咩好講

我而家剩係覺得凡係有中國成員嘅組合就會好麻煩、好複雜，明明日韓嘅歷史仇恨仲深，韓國直頭靠仇日去建構民族，都好似無咁多麻煩野

因為太多中國人中途走佬

同埋支那飯好煩

偶像練習生嗰4個
除左程瀟叫好小小其餘完全係當韓國嗰邊係踏腳石
張藝興團體參與率極低 蝗+2就唔駛講
難怪d泡菜仔會驚

唔係太多
基本上一紅左小小
D蝗就會玩野走佬
留等底只係因為走唔到

支那人根本養唔熟，當韓國係踏腳石係condom
加親支那人嘅團、太多例子
EXO...蝗+2
依家仲跨張，宇少嗰3個, pinky入左1、2年就急急腳走返大陸

無計啦
中國錢易賺咁多
比你都走返中國啦

宇少果兩件隨時唔返韓國

背後有樂華真係唔返都吹佢唔脹
蝗國真係做乜都係寄生蟲吸血鬼咁乞人憎

一到佢靜哂

人望高處向錢看無得好講
衰就衰在一有小小名氣就走佬
係鬼國搵到靠山就拎錢出黎打官司
唔係一個半個係全部呀
你叫人地仲點咁簽班蝗
人地投資都要成本喇

宇少嗰三個唔同啦
佢哋個約本來就唔係starship
樂華決定佢哋去留

兩間公司合作份約去到年尾
到時真係大條道理走返支那

個個美歧好無星味個樣好普通
塊臉好扁
程瀟宣儀雖然唔靚但有星味

美岐好正喎
反而宣儀好花瓶

佢近排接咁多節目 又有劇拍 又買熱搜又盛 P社邊有咁勁呀 係嘅就一早送埋17嗰兩個去啦
有間支那娛樂公司總裁喺微博不停like佢嘢又轉發佢follow佢 公司新聞除咗旗下藝人就係出佢啲post 不過我睇到嘅都係2月左右嘅事 後續我無follow
佢啲韓站close同rest就係around呢段傳佢要簽支那公司嘅時間
不過佢啲fans就話係P社唔肯簽呢間公司最後無傾成 係唔係我就唔清楚 但佢肯定有team支那人喺背後幫佢打理喺支那嘅所有活動

pledis冇料就係人都知 靠佢根本冇可能上到節目
但係好耐之前樂華唔係同pledis簽過約 間公司關唔關樂華事

17嗰兩個去中國節目比賽，微博轉發量最多得16萬。阿Q啲諗好事嚟，即係佢地暫時都要留係韓國

仲要有啲係fans買轉發
見到都覺尷尬

Samuel仲多share過佢兩個，真係唔知好定壞

應該唔關
我講嗰間公司係叫國韻文化
而且樂華自己有宇宙少女又有一大班練習生 唔駛簽個外人啦
樂華好似係見pledis當時就快破產先撤資走去同starship合作

jun去演下戲既話要紅應該冇難度la
係驚佢老母姐

好矛盾，覺得佢值得紅，但又驚佢紅咗又走

Samuel有101S2嘅加持唔同嘅
要比較嘅應該係同Pentagon嗰個中國人比

佢總有一日要走 佢都講明自己對演戲好有熱誠

咁就學S.Coups咁講， 邊個變心就縛佢去束草掉佢落海

文俊輝值得更紅
個人認為佢係咁多個韓國出道既中國人入面最好樣
靚仔又性格好

其實點解公司捧八多過捧文俊輝

老實講 有樂華有程瀟仲駛乜要佢

點睇Pentagon 個位中國人
未來會唔會變反骨仔